雄禿脫髮、食/搽/買藥、謬誤、植髮織髮, 你問我答

新壇做起佢 開個post 幫下巴打

利申 : 如果大家堅信中醫/ 打j 健身會引起脫髮既 可以唔洗討論

唔係雄禿 但係頭髮好稀薄 薄到見到頭皮 有無得補救

禿髮9成雄禿
地中海m額 一定雄禿 醫生都唔洗睇
你有冇地中海or m額?
冇既可以睇醫生問下咩事

咁又無地中海或者m額 巴打有無咩醫生介紹

唔係雄禿我幫你唔到
你肯定冇地中海/m額?

無 其實我懷疑係營養不良同唔夠訓

冇咩關係天生已經係咁?

中三開始 明明中二都好正常

唔係雄禿唔洗過份擔心

之前踢波撞親一個位 一亳子咁大傷口，結左焦之後，我又多手係咁攪佢，成日流血，之前髮形師話頭皮受損，唔會再生頭髮，有無方法呀。

係個頭側邊位，雖然可以遮到，但都想有無解決方法

唔關雄禿事幫你唔到
只能靠植髮

可唔可以講講中醫有乜問題？

劉明

留名

食保康幾年冇效仲應該食嗎

如果係雄禿有m額 可以點補救? 真心求教

中醫學說一直唔係針對DHT
基因荷爾蒙遺傳問題 唔對症下藥
點會有方法逆轉雄禿?

完全冇效可以唔食
第幾階段 有冇搽藥?

保康絲 / minoxidil
聽過未?

有聽過話會有影響性功能等副作用 所以唔敢亂試

唔知算第幾
冇用其他藥..
除左植髮仲有咩計

其實植髮既話醫生都會建議你食保康絲
植髮係用你後尾既毛補返頭頂 額頭
但你都知 未補既都會繼續脫
所以要靠食藥控制

如果係好初階既 買左外用藥先
遲救一日都好大件事

保康絲大概有1% 人會有性功能障礙
之後越食得耐會慢慢冇咁大影響

至於minoxidil 外用唔會影響身體功能

食過保康絲幾個月
好似仲咸濕左，所以停左藥
係咪唔正常

M字額係兩邊都甩，我係得一邊，算係邊種

唔關事 冇大影響唔好停藥 甩得仲勁

只係其中一邊受DHT 影響較快較嚴重
都要開始留意

另外頭頂有冇稀疏?

我今年18歲 依家我個轉同轉前面既頭髮都好稀疏 沖涼果陣用完洗頭水隻手會大約有10條頭髮，有長有短 每次都好驚 我依家用緊馬油急急長隻洗頭水，用左1年到 諗住轉德國髮現工程 但除左我阿媽之外其他屋企人頭髮都好多，包括我細佬

咁應該2-3期
外用藥會係邊種？

應該第2期

呢2樣有無用

同埋我仲無m字額問題 不過髮線後同頭部稀疏

頭頂無事，係髮線啫，同埋我d頭髮好幼好軟，係咪要食藥控制

我最驚越來越嚴重

minoxidil
港名regaine 美版rogaine
港譯台譯 倍健 落健。
有分2% 5% 都係美國FDA 認可既生髮藥物
係香港萬寧屈仁寺有賣 但要成400幾蚊樽
但由於專利已過 好多藥廠都有出 平大概一半
我通常美國網買 價錢大概平90% (係 你冇睇錯)

上邊有用
下邊冇用

頭頂?
其實除左minoxidil / 保康絲
其他都係昆人 (假設係雄禿)

保康絲 而家一盒幾錢

頭髮天生幼?
如果冇m字額同頭頂稀疏我唔敢斷言雄禿
另外 , 根據藥廠所言 藥物(內用外用)係冇法逆轉髮線問題
醫學界係建議用藥治頭頂 髮線以植髮救髮(冇錯 , 樣樣都係錢)

但根據用家反應 多人能夠用藥有效改善髮線問題

正廠400
韓版 damocare 240~280
indian version finpecia 100左右 (上保髮堂自己睇 , 暫時我都冇門路)
proscar 380 但可以一開5 / 4 所以價錢都平返4

保記藥房買$380
印度版有冇人食過? 長期食真係要慳下錢

係私人診所買490
巴打有冇好地方介紹買 平d？
而且仲要長食
睇住佢加價 好貴

冇分別
長期食緊係finpecia

街邊藥房都係380~400
私人診所竟敢賣490
藥房有韓版 230~280
網上訂finpecia 100 左右

再唔係咪proscar 自己割

自己割 每日份量差少少 都唔係咁穩定
大家食左幾耐?

過左專利 反而平左wo

正廠係街邊藥房買 好似有d假藥
巴打平時邊到買的除左街邊藥房外

上邊果隻係咪跟番佢講1日1粒最好？
1日2粒得唔得
通常幾耐開始有效？效用大唔大？
利申好似食左4個月

真藥放落水一陣就會溶
假既好耐都唔溶

除左街買 上網保髮堂有finpecia

醫學界一致認同每日1mg 最好 (即係1粒)
半年會見效 其實4個月應該都冇再甩啦

巴打食左幾耐? 諗住食到幾多歲放棄

咁講啦
你能夠確保每粒成份一定係1mg
又能否確保落左你肚 每日能攝取1mg 成份?
而且醫學界認為0.8 ~ 1.x已經有效

但我都明 唔割係好啲既
一黎唔洗煩
二黎接觸到空氣可能影響藥物
三黎比 貓狗小朋友接觸到就唔好

都係錢問題

半年啦 已經逆轉情況
等佢出返齊晒就再考慮下一步

雄禿m字巴留名學野

有冇用藥 ?

邊到有專業既醫生可以confirm係雄禿？

一日咁甩法(洗頭十條，坐office見到都十幾條) 算唔算多
但係個頭得返好薄

所有皮膚科醫生
但我想講既係只要有頭頂禿同m額
一定係雄禿
醫生只會戴個手套 用支雪條棍撥下就判斷你係雄禿 大概收300蚊
跟住都係講解藥物 用法

如果去睇醫生 記得叫佢開左醫生紙俾你自己買保記
之後就可以光明正大入藥房買

醫生?

巴打 我想問下如果要睇政府既皮膚科醫生要先去診所到攞轉介紙

係既
但其實長期落去都幾煩
最好有相熟藥房買開啦
唔洗有醫生紙

呢層唔清楚 我估係

巴打

同埋indian version finpecia 100左右
邊度有?
上裝森X都要350

保髮堂
其實我未試過係佢到買

4XX

BTW點睇:
一日咁甩法(洗頭十條，坐office見到都十幾條) 算唔算多

1日100內屬正常現象
甩左個啲你睇下髮尾有冇好幼既情況
有既即係毛囊受DHT 影響而萎縮 即係雄禿現象

樓主醫生黎?

較平既有 :
1 .保絲卡一開5 / 4
380 價錢平返5倍

2. 韓版 damocare 自己出藥房逐間問
價錢大概230~250
3. 網上買finpecia (如:保髮堂)

我幾年前開始就有M字，得十幾歲，有冇醫生好介紹

醫生真係冇介紹
但醫生都係同你講個返說話
有個殘酷既事實我要講清楚多一次
食藥搽藥根據藥廠講法係唔能夠治m額
只係治頭頂
所以醫學界一直有用藥醫地中海 植髮救前額既講法
但好才國內國外都有用家表示用藥係救到前額

我既睇法非常簡單
就係有甩就儘快救髮 因為救遲一日
毛囊死左就救唔返

另外 , 用藥係可以救到前額 視情況而定
有人出到毛仔 但變唔返硬髮
有人額角出唔到但周邊出多左
當然 能夠令佢唔再脫已經係好事

毛囊死咗有咩方法？

頭皮好乾 成日好痕
個轉位好稀疏 有咩解決方法

冇
唯有補住現有毛囊再令佢變返粗硬
再進行植髮

頭皮乾同痕同雄性禿冇關
只有多洗頭及轉用較温和既洗頭水

轉位稀疏要留意脫髮有冇尾位粗幼
如果係幼 同埋呈地中海情況既話
就要靠藥物

其實有過不太科學既方法 計算你每日脫髮量
你訓八個鐘 數下有幾多條甩左 再倍大三倍 就係你每日既甩髮量

當然 我強調既係要睇下髮尾有冇變幼
幼代表毛囊萎縮 好大機會即係雄性禿

女仔用regaine , 如果用5% 會唔會有問題 ?

我係2果種情況 但頭頂稀疏 光啲既地方會見到頭皮
有睇中醫 冇講原因 淨係飲藥 廿歲仔

23歲已經去到3,3a, 頭頂疏哂，而家出街都係用髮粉(萬寧貴d, 彩豐行平少少) 可以遮下頭頂，但髮線冇得遮，m就係m

唔諗住救了 直接做運動哂黑練大隻算
所以巴打們如果早期，早d食藥保住仲好

冇問題
直頭有女性用5% minoxidil foam
but only applies it once daily

中醫害人不淺 。佢有冇講過藥性藥理何在?
有冇講到脫髮係由於DHT 引起?
你又知唔知咩叫DHT?
今日開始 相信科學 用返propecia/ minoxidil 去解決問題
中醫只會浪費金錢時間 最後禿晒咩都冇

髮粉可以上網買
大概 幾十蚊有 50g 平香港幾倍
另外 你個case 食藥搽藥穩定左再植髮一定有救

彩豐行$190 萬寧$23x 萬寧果隻大廠可靠d
上網買係邊隻？未聽過幾十蚊有

有無邊間收費平嘅醫生介紹

我天生髮量少 屋企遺傳
呢排脫髮脫好多 點算 唔想禿

我19歲頭頂開始稀疏 冇m額 想請問有冇巴打有同樣經歷 同埋想問去睇髮再生or史雲遜果d收費係點

私人醫生果邊 係490
得30粒一個月

450一盒就有一粒 平好多

植咗大概幾耐會出頭髮？

倍建=洗頭水果隻既牌子（用過一排）
如果平一半、除左美國網，香港邊度搵到？

同埋見到網上有個網叫 森髮 同 保髮堂 個價差一百
有冇巴打食過森髮d藥？

樓主點睇 5% Minoxidli 其實淨係擴大血管，比養份毛囊，冇話抑制到dht
你話針對基因荷爾蒙遺傳問題 ， 但又叫人用，即係點?

咁雄禿點攪丫。。。。我就快噴哂支5%都冇成效
仲好似愈噴愈稀

仆街。。。原來我開始第3

下? 一食開要一直食落去?

我就係呢隻5% 佢說明書真係睇死人
又咩春repeat six time, 但又話唔好多過1ml. 禁一下都差唔多1 ml啦

巴打 可唔可以比埋邊隻美國牌子
我係屈人寺買成5舊幾

保絲康係味要有醫生紙先可以配？
有無醫生本身會配埋呢隻藥？

食到你放棄 由得佢甩為止
一停藥就會甩返 因為dht冇藥抑制

我三十幾歲都有脫髪問題.....
我諗依家算係第三期左右
我應該都係雄性頽
有食過藥, 脫髪係有停左, 不過好似無乜生
所以停左無食....

我脫得快... 自己都知乜原因
工作壓力 生活壓力同夜訓再加食無定時
近來轉左工, 其實無食藥D 頭髪都無乜點脫,
感覺係情緒同生活習慣對我頭髲既生長好有直接關係....
依家又出現另一個情況, 就係頭皮好多時都自己發炎....
有無巴打知道點搞?

拎醫生紙藥房配380-400蚊
醫生開 實貴過呢個數

天生髮線高有冇得救
又少頭髮 露額頭好柒

開始m額 可以點做

巴打 propecia邊度買會平啲 始終學生哥冇乜錢
同埋minoxidil要同propecia雙管齊下 先有效阻止脫髮？

minoxidil 即係5%... 我差唔多用左成支。。。好似甩多左。。。

有冇人用regaine5% 係有用
有既話分享下個用法
說明書講到1999 又咩repeat six time,又唔好多過1ml. 唔知佢想點

我依家係 一日噴2次，每次對頭頂同2邊m額 各噴一次

如果用哂成支都冇效 可能要買巴打提果隻藥食

amazon search ” hair fiber refill ”
大把

睇黎都浪費金錢時間
你可以睇下新聞 其他人有咩經歷
要救髮要立即用藥

冇
所有醫生都能夠判斷
同傷風感冒一樣
只要係頭頂加2額 就係雄禿
治療都係要食藥

先確定自己是否雄禿
有冇頭頂稀疏 同 2額禿?
有既話再留意脫既髮毛囊有否萎縮

三樣都齊就可用藥治療

3個月見成效
半年會變返正常形象
但都要睇返你植髮時期既髮量

倍建有出洗頭水 有出生髮水 (即外用藥)
洗頭水只係輔助 冇美國FDA 認證
生髮水係5% 2% 一日用2次個隻 有認證

香港可以透過 萬寧 屈臣寺買正品 約400 一支
60ml 早晚各1ml 剛好一個月

或者 : 藥房買代用 ( 專利已過)

3 : 上網買 ebay / amazon search minoxidil rogaine / kirkland 都係我推介既品牌

我自己冇留意

minoxidil 既救髮機制 一直未能充分理解
但已經 臨床證實可以逆轉脫髮過程
一個唔太科學既講法
一塊泥土 地底不停有強酸浸蝕泥土
你係表臉加營養 都會幫到植物再生 , 對嗎?
冇錯 , 係治標不治本
所以要治本要靠食藥

醫學界大致認同 2者一齊用會有 好既效果
呢類research 上網好多
我冇用電腦版唔copy 出黎了

雄禿救髮用藥唔係一朝一夕既事
起碼半年才能見成效
有階段
初期仲會有狂脫期

冇錯

多小小
少小小
無壞的

美版 kirkland
自己上amazon / ebay 睇
揀啲直寄香港既
有foam / liquid
400幾蚊有6個月
液體藥 160 6個月
(係 你冇睇錯 , 香港就係賣咁貴 係咁仆街)

又話唔針對dht冇用
你玩晒即

有 大部份都配
而且藥房一般要求醫生紙
但我建議旺角元朗區逐間藥房問 你會有意想不到既效果
利申 : 反醫霸權

男仔成日紮去後面會唔會容易髮線後移?

想留馬尾

頭頂稀疏
但兩額冇事
同埋有啲頭瘡
應該點搞？

1 , 逐間藥房問
我知旺角區 元朗區好多有賣唔洗醫生紙

2 minoxidil 同 propecia 各自有生髮效果
但機制不同
2者一齊用會有仲好既結果

德國發現工程隻洗頭水有冇用其實

皮膚科醫師陳如昕將生髮過程分成刺激期、反應期、穩定期、復甦期、高峰期及維持期等6個階段，他說，只要耐心注意各階段的種種徵兆就有機會讓頭頂不毛之地重見綠洲。

陳如昕醫師指出，這項 6階段生髮工程必須配合使用衛生署核可的生髮外用產品治療，生髮劑係經由打開細胞鉀離子通道，增加局部血流方式來阻止頭髮變細，甚至讓變細的毛髮重新粗壯起來，並抑制落髮情形。所謂「刺激期」係指接受治療的前 2個月，初期使用生髮產品時，部分患者會出現皮膚發癢、頭皮屑增多，甚至掉髮增加現象，原因為生髮產品刺激毛囊使頭髮生長週期加快，讓更多的毛囊由休止期轉換到生長期，通常使用一段時間後情況會減緩。

治療掉髮進入第 3到 4個月時則進入「反應期」，這時落髮狀況減緩，但還不會發出新髮，患者必須耐心等待治療成果;治療第 5個月則進入「穩定期」，這時只要持續使用外用生髮產品，頭皮就會開始長出細小毛髮;第 6個月為「復甦期」，這時細毛開始脫落，並長出健康的頭髮;接下來 6 到 12個月則為「高峰期」，這個階段頭髮會逐漸茂密，髮量也會比治療前明顯增加。

陳如昕醫師說，治療 12個月以後則進入最後階段的「維持期」，這時千萬不可因頭髮變多而減少使用生髮劑的頻率 ，除持續使用生髮產品外，保養頭髮的工作同樣得持續進行。

【資料來源：中華日報】

唔打了 直接cop

頭頂 2額
早晚各一次 唔洗理份量 一定會用多用少
大概1ml 就ok

1% 人會有性功能障礙
可能係冇性慾 可能係射精障礙
可能係硬度不足
再有問題再算啦

冇關係

冇

頭瘡幫你唔到
至於頭頂可用藥 minoxidil / propecia 治療

有晒研究 有晒實證
dht 係毛囊脫落元兇
但minoxidil 係外在營養液形式逆轉過程
你可以唔理解 醫學界一致未明生髮機制
但臨床實驗 係證實有效生髮
你話我玩晒未玩晒

[black]
經由短尾猴身上(stump-tailed macaque)的動物體實驗證實，Minoxidil可以縮短毛囊休止期，讓靜止中的毛囊提早進入生長期，在這些靈長類身上的組織學研究報告顯示，Minoxidil確實可以增加一定比例的毛囊進入生長期、並減少休止期毛囊的數量；也可以增加毛囊本身的尺寸，讓毛髮變的更粗。在人體實驗上，Minoxidil對於影響頭髮生長週期亦有同樣的功效，增加髮徑也是可能發生的。

為什麼Minoxidil可以有生髮功效？其實Minoxidil並沒有抑制雄性激素(anti-androgen)的功能，在動物體的研究中，Minoxidil並不會刺激睪固酮(testosterone)或是腎上腺雄性素(adrenal androgen)的分泌；至於在人體實驗上，血清中的睪固酮濃度也不會因為使用Minoxidil 而改變。但根據臨床實驗的結果，具有雄性禿掉髮的男性和女性的頭髮再使用Minoxidil之後，在頭髮數量及重量上，皆會明顯增加。但這種讓細小毛囊產生反轉再生的作用，尚不足以單純解釋是Minoxidil讓頭髮加快生長，似乎是Minoxidil觸發了毛囊由休止期進入生長期的關鍵所在，也因此，Minoxidil的真正作用機制，一直還是在不明的灰色地帶。

[/black]

經由短尾猴身上(stump-tailed macaque)的動物體實驗證實，Minoxidil可以縮短毛囊休止期，讓靜止中的毛囊提早進入生長期，在這些靈長類身上的組織學研究報告顯示，Minoxidil確實可以增加一定比例的毛囊進入生長期、並減少休止期毛囊的數量；也可以增加毛囊本身的尺寸，讓毛髮變的更粗。在人體實驗上，Minoxidil對於影響頭髮生長週期亦有同樣的功效，增加髮徑也是可能發生的。

為什麼Minoxidil可以有生髮功效？其實Minoxidil並沒有抑制雄性激素(anti-androgen)的功能，在動物體的研究中，Minoxidil並不會刺激睪固酮(testosterone)或是腎上腺雄性素(adrenal androgen)的分泌；至於在人體實驗上，血清中的睪固酮濃度也不會因為使用Minoxidil 而改變。但根據臨床實驗的結果，具有雄性禿掉髮的男性和女性的頭髮再使用Minoxidil之後，在頭髮數量及重量上，皆會明顯增加。但這種讓細小毛囊產生反轉再生的作用，尚不足以單純解釋是Minoxidil讓頭髮加快生長，似乎是Minoxidil觸發了毛囊由休止期進入生長期的關鍵所在，也因此，Minoxidil的真正作用機制，一直還是在不明的灰色地帶。

食左藥(唔係保記, 係其他廠) 半年,
頭3個月瘋狂甩,
之後穩定到10條以內,
而家等生返出黎,
條女話我個轉細左, 都開心既,
不過M額就救唔到,
仲係好怕大風吹
搽藥我覺得無用,
食藥前我都有用開minoxidil 5% ,
搽完個頭又塌又濕, 而且都仲係甩2X 條頭髮, 好撚慘
總括黎講啪丸對我係最有用

我之前都有頭瘡, 建議你轉洗頭水 , 溫水洗頭, 凍水/熱水都會出事

食緊保記

依家正常返，但都唔係太多

m額 無論外用內用
2間藥廠都話冇用架啦
但我建議繼續用外用藥 轉foam

最好gentle 小小既洗頭水啦
johnsonbaby / 施巴5.5

但食藥會有副作用.....

鬼唔知咩,
但禿頭呢家野唔同比蚊咬,
但我地身體入面有禿頭基因呀,
你唔食藥點控制呀,
衡量過得失, 我係寧願不舉都唔想冇頭髮.
同埋我食左半年, 都仲係日日想打/ 有打飛機,
唯一有度有分別係射精果陣feel 到係細力左, 啲精似係痾出黎多過射出黎

藥水話噴6-7 下, 但又話1ml, 其實應該幾多下?

睇你自己取捨啦
有外國人 出事既會食返其他藥補返

呢個都係副作用之一
100人食大概1個人有事
我都會建議有事就食 出事再算

外國貨通常支野有得量埋
加上價錢有平幾倍 我建議你上ebay/ amazon 訂
但6~7 suppose係1ml
其實多少都無咩所謂既

睇個人體質，我食左近兩三年，一樣鞭鞭有力

我都係搽開副廠, 但真心頂唔順, 每日要預早半個鐘洗頭吹水噴頭仲要等乾,
有次上巴士, 有個o靚仔坐我後面問佢老母做乜哥哥個頭濕晒, 我屌你老味

液體真係頂唔順
用foam 快乾 易控制
自己上ebay amazon 揀啲送黎香港既
大概80美金連運6支
我推薦kirkland
液體流到周圍都係

通常都係雄禿令你頭髮愈來愈幼細

如果你已經確診左係雄禿 咁你覺得無效只係唔明顯
你呢幾年有無髮線繼續退，額角繼續m先？

食藥+植髮

你見到甩既就十幾條...你幾唔到既就多喇
自己間房地下多唔多頭髮？枕頭上面有無？

巴打你繼續睇中醫啦

有冇持續食左保記5年10年既分享下
見呢到好多都食得唔耐

22歲仔 應該係第2階段
可唔可以試左Minoxidli 5%先
定係拿拿聲用Minoxidli+食Propecia雙管齊下好d

無論係擦野同食藥 一停左就會甩返去之前咁 睇你有冇錢同恆心

頭頂好密 但係M額好深
係未冇得救？

好想 Gel 頭

咖啡洗頭水有冇效架

頭髮緊要過D錢
keep就一定keep到既
另外想問多樣野,以前睇過有人提過Saw Palmetto
你認為效果如何

我覺得巴打無須咁驚慌住，你可以試左minoxidli睇下有無受控先，大約4-6個月左右如果有效你會感覺到頭髮變粗，同埋髮線後退變慢。

如果無效先再加保記，我都經歷過，但係你個過程未有咁快需要全面食藥，唔好咁緊張

M字額現時剩係得植髮可以補救到，但一植髮醫生就會建議你食保記。

無，所謂咖啡因，霸王，其他偏方都係無臨床實證可以幫助脫髮。

不過藍銅勝呔洗髮水對我個人黎講洗得幾乾淨 又少頭瘡

棕櫚鋸只係得一篇研究講過有可以延緩脫髮既觀察，但係似乎未有大型測試去證實。

現時口服藥物只有保康絲同尿適通可以抑制DHT，但兩種副作用差唔多。

我食左保記一年幾，大約由2期半左右食，食左4個月左右明顯感覺到頭髮變粗，甩落黎既髮根亦有感覺到變粗（不明顯）。

屋企地下頭髮少左，沖涼甩少左。現時大約恢復至1期，唔講人地唔會知我甩頭髮。

副作用方面，夠硬，不過似乎最近無乜興趣做愛，可能同心情都有關，近排好多野唔順利。

我一開始睇左中醫半年，係睇一個叫陳光輝既中醫，係尖沙咀良士大廈。

每個月用4000蚊，食佢既中藥同埋藥水，但成效基本係零。佢仲有出書教食療醫脫髮，我都有買黎睇。佢間診所入面有好多成功治療既病人既相。

我唔敢話無用，不過係我身上唔work

中醫生草藥亂咁噏
唔好再信

唔夠硬可以用偉仔
西方醫學界一直強調2者冇contradiction

唔聽唔信可以討論
但堅信中醫或否定西方醫學界認可既藥物
我認為冇討論空間

保康絲台灣接近2000年上市
至今16年
在港被力推都係頻近10幾年既事
不過網上好多研究文章可供參考

毛囊通常要幾耐時間萎縮到救唔番

關及人生既事
我唔會比建議
但我有客人 曾經用左minoxidil 接近一年
效果唔理想 最後配propecia
6個月後情況終逆轉
佢話後悔冇一早用
都係個句 睇人睇情況

可以食藥搽藥
但效果未必理想
一勞永逸會建議植髮

冇試過
但未經過臨床實證

好多活髮中心都有相
你又信唔信

嗰啲明星級咁有錢，做晒佢哋啲療程，又做埋代言，但有時睇佢哋出鏡…個效果都係…仲係咁禿

你係咪高登反美斯李維連奴?

活髮中心唔洗信啦
個個比幾千蚊幾萬蚊 買支水加啲營養液
又影相顯微鏡分析

印度廠果隻有無人食過真係有用

等其他用家回答

男朋友老豆禿哂咁滯，我男朋友依家20幾歲頭髮仲係ok多，但已經有M字額既跡象 (我唔識分，係佢講)。

係咪冇得救了

我食左保記都有5年左右，食之前甩得好勁，每朝訓醒枕頭上面都有2，30條頭髮，有一排真係要帶帽先敢出街，而家雖然唔算濃密但起碼睇落都唔會好疏咁，我覺得雖然貴啲但係值得既。

留意定頭頂
隨時會有禿
到時就要用藥

屌，去增髮算啦，一食藥就要食成世

用番梘會唔會冇咁傷頭髮

有嗰句講嗰句姐

支持你

想問髮粉個啲可以維持幾耐

自從保記專利過左好多藥廠都出到藥，我覺得無需要擔心，我都係食西班牙藥

有咩增髮方法咁把炮可以解決問題

洗完頭就甩

洗完頭就冇

指織髮定植髮?
植髮一樣要食藥 。

邊隻幾錢?

個人認為雄禿食藥的確係有效，我都由3期變返做1-2期之間

最初係食保X絲，後期都係食其他廠，感覺唔大分別，中間試過1年無食，頭頂就差d見光

唔知係咪雄禿的人多數都好多頭油？
我有用d防脫洗頭水，用左都會覺得好d

去做果d活髮療程有冇用

聽人去過哈佛增髮，好似幾好，打波游水都得

講左好多次
完全冇用

食左一年保記, 肥仔波大左, 冇咁硬有冇人係咁?

有此案例
食落去再案化要停用及尋求醫生意見

效果係咪似真髮。成套買會唔會好貴同埋好快用晒？

eBay 見到依隻 有咩分別

植髮有冇好解紹

我有買minoxidil
不過用黎搽面下巴位試下
原本的水以下 係無鬚 下巴有微量
現在出多左好多毛 就快連得埋的水至下巴
毛有變粗
用foam的量大約2天一次 搽到好濕 搽左1年有多 但一直無用係頭
有食印保 頭2年係0作用 感覺到係控制唔到脫髮 愈來愈多頭髮變幼
肥胖 頭油多 食煙係對脫髮有一連串關係
有幾年無做運動的我 開始肥了
肥胖令到出多左頭油 頭油令毛孔阻塞
加速頭髮變幼 引致脫髮
食煙不用就 血液含氧量減少
帶小左氧份到頭髮
Minoxidil 係令血管擴張
所以的就的起心肝去做運動
一星期三-四天跑步 加上仲有食印保
保左2個多月 開始有成效了 訓醒床上頭髮得1-2條 沖涼十幾條
頭油又減少 以前返工未夠半天已經好油
搞到頭髮塔哂 現在就收工才有頭油
洗頭得就用無歹靈洗頭水 用過好多種
用maro洗頭水 再隔天用c巴ph5.5
因為c巴用得多會好干
同埋我早晚洗一次頭 因為訓醒會有頭油
一定要洗走 試過唔洗 當天就脫多左
頭油好大影響
所以我覺得用minoxidil 不如做運動加大含氧量
脫髮乜都要試下 睇下有無效
有d野做多無壞 運動戒j戒煙作息洗頭水食藥
都係好重要
我髮線無乜後移 頭頂明顯的疏
如果2樣一齊來的人要做定心理準
太強dht係好難控制

香港買就一定貴
我會建議上amazon 或ebay 買 有個樽既先
之後再買refill
ard 80hkd 有50g ( 香港講緊2xx 25g)
有啲要轉運/ 直運 唔明再問

效果只係一堆fiber 痴落你頭髮到
令你本身幼細既頭髮變粗
老實講 係好難睇得出
youtube 都有幾多review
不坊去去睇下

只係營養劑
聲稱可以令頭髮健康
但不足抵抗雄禿dht 破壞毛囊

市面上好多 建議自行理解
再返來同咁多位講

只可以講運動 食煙導致脫髮係謬誤
君不見好多運動員都有脫髮?
如朗尼 巴爾 伊巴 ?
但我都認同有良好既生活習慣係好事 。
另外想知點解唔用外用藥? 一日2次
反而用落下巴 等位置?

今年22歲
本身好多頭髮又好厚，韓狗咁既髮型
唔知係咪大壓力，又夜訓加一星期兩三J
頭髮少左好多，又薄又幼
M就沒，但頭頂有小小見光
老豆都係多頭髮個d
老母就小頭髮
想試下改善生活情況
屌

唔好只睇脫髮的一方 鬼佬脫髮係好常見的事
但其實有好多都都無無脫仲靚靚仔仔

因為我上網睇無血管擴張 多d營養
咁不如做運動 一唔搽脫得仲快
有這個不良影響
如果想要有毛囊地方變長得出
我會用 但我個case係頭髮幼左
顯得疏左 仲有毛髮 咁不如做多d運動

唔係好明你第一個paragraph 講咩
鬼佬脫髮都係因為dht

但呢個帖想講解謬誤
所以我強調體型 運動 同脫髮冇關
no offense

睇左醫生就快半年，食+搽，而家已經見到好轉，髮線出返啲毛，頭頭個轉都密左，所以忠告各位巴打唔好怕，我都知男人老狗同人講自己甩頭髮係好難以啟齒，但係早一日醫早一日好

想問下前額M位頭髮變幼有冇得救?
食藥芍前額變幼有冇效?

同埋M字額植髮其實幾錢

綠白色盒，800蚊3個月

外用內用藥廠都強調只對頭頂有效
但大部份用家 ( 呢個post已經有幾個啦) 都指出對前額有幫助
我個人睇法係照用藥 但期望唔好太大
能夠止住脫髮已經係有成效

好既織髮公司係做到好既效果
你見周杰倫同古巨基

thanks for sharing
的確好難啟齒
但知道香港人脫髮問題真係好嚴重

不論油性髮質或乾性髮質
只要DHT濃度過高 就會脫髮

留意頭頂脫髮有否變得幼細
有的話 就係雄禿症狀 請多加留意

周杰倫好多朋友都睇唔出佢戴假髮
但明明一眼睇得出 條友明明以前已經勁少頭髮

古巨基就難睇出啲，因為佢嗰個係有陰遮住個額。

btw, 好難想像佢哋每晚瞓教前除咗個假髮之後個樣 織髮係要淨鏟上面唔鏟兩邊，一除假髮就好核突

同埋點解佢兩個咁有錢都唔係植髮而要織髮

多謝你

而家先進左好多了
未必一定要淨鏟上邊

同埋我諗唔會除 係換造型同定期造型師搞

即係直接痴落啲頭髮度

哦因為我諗唔除有嘢痴住喺個頭，瞓教會好唔舒服

近年先進左好多
臺灣比起香港仲要行前好多

一開四既使用者
食在5-6年 keep到無甩 不過頭髮生存週期係短既
所以好多短既新髮
我係一至二期食 無逆轉 不過keep到無繼續小
平常無人知有dht 問題

植髮一樣要食
如果有dht 又要唔甩 一定得食藥一世呢條路
請各位認命

越早食越好
毛襄一死左就無得返轉頭
唔信藥就祝君好運

thanks 李蛇推post
不如你又分享下你經歷

根本脫髮既8成人 (非科學數據 純個人揣測) , 都唔清楚原因 盲信坊間文章
近來DrD 有隻洗頭水賣成800幾蚊 都唔知幾多人又中伏了

另外 , 中醫活髮中心個個月燒你幾千 非對症下藥 最後頭髮越脫越多 無可挽救

巴打有冇用外用藥?

無用呀

用完可能真逆轉

其實知道遺傳之後都放棄去救啲頭髮。除左食藥植髮。都無其他方法。呢個不失為治標既方法2字頭已經m得好勁

食藥 加外用藥 。
係有能力逆轉情況
巴打加油

我個頭有一忽無頭髮 算唔算係

邊忽?

一劍留名

姐倫個假髮真係好假

到咗呢個田地，冇辨法啦
我食咗大概四年保記，個頂無問題，但前額m 效果不大，個髮線仲有繼續慢慢上移。

外用藥用過但覺得太麻煩，冇再用，還掂遲下諗住過多幾年上移到咁上下就植髮，到時植多啲囉，咁樣諗正唔正確？

開始食藥之後仲有冇用minoxidil?

如果有心諗住植髮咁做係正確
但理論上外用藥都可以減少髮線後退

有

我係好初期就開始食過印度保記，都算有用起碼冇再甩，依家轉左查落健5%,返而生多左頭髮，有做開運動，不過d 落健係保xx 買500 3支好鬼貴

想同仲猶豫緊嘅巴打講返聲，其實用落健or 食保記係外國係好平常嘅事，基本上係同頭髮保養品冇咩分別，其實仲好過你係街外亂咁買啲冇經過咁多臨床實驗嘅産品啦，起碼人地係公認左防止甩髮嘅最有效方法，有時都要改變下自己嘅諗法，依家如果你係M字額或者個轉開始變疏嘅唔洗諗咁多九成都係雄禿，食藥就方便d,副作用我之前食嗰陣又唔覺有，一日同條女做幾次都試過。落健就好common,我做gym 都見過有d 人洗完頭就查，唔洗覺得shame。

最後段文太長唔好意思，但係因為我都經歷過猶豫不決嘅時候，真係想鼓勵下仲忐忑緊巴打，希望大家d 頭髮都keep 住咁濃密啦

多謝分享
但倍健唔洗再幫襯保髮堂
請去ebay Amazon買
30美金直送香港 一共6支

19歲仔已經2期
用左minoxidil4個月都冇乜起色
朝朝噴用個頭都亂哂，又冇得洗頭再吹過
應該轉食藥？

其實1年都無效是咪可以唔使食？ 19歲試過食半左保康絲好似無乜用 停左 到24歲個年食左10個月左右類保康絲啲藥（美國啲醫藥網買）+ 半年rogaine 都好似無乜用咁 係咪唔使再食？ 19歲到依家25歲 6年時間 見住自己又多又濃變到稀稀地 感覺真係唔好 但每次去剪頭髮條友都話仲有好多頭髮 同埋唔知點解啲人又唔係好覺我脫 可能因為曲同粗 可以遮到
其實我想問： 我是咪應該keep住食夠年幾先？

我用邊個隻叫regaine, 係咪一樣
同埋amazon仲有一隻叫kirkland, 同regaine邊隻好d？

左邊眉角位啲髮線好似愈生愈上, 但右邊又無乜野, 係咪先兆黎

係

想請問印度保記係邊度買

食藥/搽藥有冇話一日內幾時搽好?
早午晚?
THANKS

一出世轉位附近有D頭髮無左 依家都係咁 你建議我做咩好？

十年前keep住食一年，之後見頭髮冇再少但銀紙越嚟越少，就停用。

十年後發覺頭髮越嚟越少，終於再食返補救

副作用，令你少打飛機，保留多啲蛋白質，個人冇咁咸濕，個樣都正氣啲

食藥加minoxidil
DHT 濃度太高單靠外用藥無法逆轉

唔係雄禿幫你唔到
只能靠植髮

搽藥
早晚 。
食藥中午 ( 其實醫學界冇建議 , 只講一日一次)

保髮堂

係留意定額頭

rogaine 倍建
即係正版正牌
黎到香港變regaine 一樣品牌

至於kirkland 係副廠物 因專利權已過
價錢平 但質素一樣
我會建議kirkland 因為用藥係長期戰

質素方邊唔洗擔心 kirkland signature 係美國好士多旗下品牌
costco 官網會再平
上至洗衣粉 生髮藥 洗潔精 漂白水 家用品 堅果 狗餅 零食 都有高度評價
在世界各地都有分店 ( 台灣最近)

齋食藥得唔得？
Minoxidil 整到我個頭日日都勁柒
想gel個都既話要早幾個鐘起身比佢吸收先洗頭

邊有咁誇呀 。你用foam 定 liquid ?

Kirkland係咪冇噴霧裝？

Liquid

其實係咪乾左就得？
定點都要等2,3個鐘比頭皮慢慢吸收？

有無得搞

foam 同 liquid 都有

留意頭頂有冇稀疏
脫落既頭髮尾部有冇變得幼細
有既請用藥
如單憑一邊額角脫毛難以確定是否雄禿

邊到買藥會平啲？
維生烏絲素有冇用

內用定外用?
維新烏絲素冇用

rogaine?

巴打想問咩野?

ebay買有無伏

冇
睇review 有啲幾萬個好評
再者ebay 極保護買家 有問題既都可以退

Both

各位巴打有無試過食完保記或類同藥物後有啲性功能以外嘅副作用呢？

早排都打算食藥，不過上網睇到外國好多forum，甚至youtube都有用家話食完胸漲/痛，個人唔清醒，諗嘢遲鈍咗，或者有情緒負面咗/抑鬱之類。。。

搞到我好驚唔敢食 一陣個人轉數唔掂俾老闆炒，又或者情緒負面同女朋友家人嘈交都唔好嘛

有無食過依種藥嘅巴打分享吓

保康絲 正廠 4xx 30粒 1個月 (藥房問)
韓版 250 左右 30粒1個月 (藥房問)
Finpecia 100粒 300幾蚊 (保髮堂)
保列治正廠 330 30粒 1開4/5 (藥房問)
副廠保列治 380 100粒 (藥房)

minoxidil
萬寧屈仁寺 480 60ml liquid (1個月劑量)
藥房大概400
網上rogaine foam 100美金連運 6個月劑量
kirkland 80美金(連運) 6個月劑量
costco kirkland 40美金 不連運 6個月劑量

liquid 價錢平foam 一半
ebay amazon 搜尋就大把

我個人冇
呢個post幾位巴打都話冇

希望我都好似巴打你咁好彩無事
不過我始都驚，所以如果食，就可能隔兩日/一日食一次

用法的確係每日一次
建議食左先 有事再算

香港賣藥價錢真係好癲
昨日屎忽痕問minoxidil 幾銀 竟然480

今日買左隻副廠保列治 380 100蚊
夠食400日

其實我之前都有食過保記3個月
後尾食食下停左 因為食到心口唔舒服
我估我大約係2期到 又未去3個隻頭頂咁禿

跟住睇醫生試話叫我用激光梳 牌子唔講廢事話賣廣告
定期返診所睇下有冇好轉，大約3個月返一次。

醫生話個轉位雖然計總數頭髮小左30條，但每平方睇係密左，頭髮粗左實淨左，佢係有部機幫你照。

其實我之前不嬲甩唔多，但好似唔識生，之前睇醫生前都係甩10條8條。 不過個額位其額都有dd問題，上次照完冇多又冇小，額位難搞。醫生話要照1年以上先見到有大分別，我照左半年，格日用激光掃個頭。

minoxidil 係咪姐係 Regaine?

請問樓主，可唔可以係度討論其他現時發展緊嘅新型嘅治癒方式呢？

唔知大家有無聽過replicel, histogen, iPS cell 毛囊複製技術等等。

regaine rogaine kirkland 等都係品牌
minoxidil 係成份
治療雄禿外用藥既成份就係minoxidil

照講冇所謂
都係得幾個牌子姐
激光梳美國FdA准許通市 但未係approve佢係能夠治療雄禿
在美國一向評價2極
但睇黎會係治療既第三條出路

當然可以 請講

是咁的，replicel係拎大家後尾枕啲頭髮同皮膚一小部分，然後拎去實驗室培植之類再複製。繼而將啲生長細胞/因子，注射入去頭頂，前額等地方，從而今萎縮嘅毛囊重新生長，生頭髮。 個技術好似俾shiseido投資咗入去，依家係日本嗰邊搞緊。2018左右推岀市場。

另一方面，就係iPS cell 技術，係用自體誘導性多功能幹細胞培植毛囊細胞(情況同人地培植內臟細胞去治療內臟嘅疾病大概類同)。 個做法都係拎大家少少健康嘅頭髮同皮膚，然後實驗室培植再複製，將複製咗嘅毛囊放落去前額同頭頂。依個技術就應該要再耐少少先推到岀市場。

以上都係睇youtube同外國啲forum得知，英文唔好，可能有誤解嘅地方，有錯煩請大家指出

其實而家個髮轉位係好左，頭髮粗壯左。
我係用12支燈個隻，我上網睇有隻係成個頭盔笠住話勁好多。
我就要梳9-12分鐘，而額頭我諗就算食藥定激光都係要用長時間。不過好睇前額都仲可以用陰遮住唔太覺。

其實我個頭就咁睇唔會太礙眼，不過之前比朋友影到我髮轉位好似禿左，有個洞咁先嚇到睇醫生。同埋個期摸落係薄左同軟左

用返外用藥啦巴打

想問依家買保康絲呢類藥要

係邊度買
洗唔洗醫生紙
圍返幾錢一個月到

唔該巴打

保康絲或保列治係 處方藥物
需要醫生紙才能購買
但大多藥房你肯問就肯賣
所以建議多走幾間 多問幾句。

保康絲 正廠 4xx 30粒 1個月 (藥房問)
診所可以賣到500蚊

韓版damocare 250 左右 30粒1個月 (藥房問)

Finpecia 100粒 300幾蚊 (保髮堂)

保列治正廠 330 30粒 1開4/5 (藥房問)

副廠保列治 Fincar廠 380 100粒 (藥房)

上邊有巴打買西班牙版 唔知佢邊到買了

髮線高同禿有冇關係?
我由細到大都髮線高同m字，而我老豆係有禿頭...
會唔會我都好大機會係禿?
我公公..爺爺都係唔禿，我爸爸禿係因為麻麻個爸爸禿

啱啱上ebay 買左
係平好多不過運費貴，
見個賣家之前賣左5千幾份應該冇事呱

如果懷疑自己係咪雄禿嘅話，我建議你可以keep住影相做record，咁你就可以知道自己有冇嚴重到，如果冇緊係最好啦，有咪開始食藥or 落健 其實真係唔洗覺得shame，因為真係好common....

我都經歷過你個階段，因為我阿爸有兩個兄弟，但佢地同佢地個仔係完全冇事的，係我阿爸有事

如果天生係咁 未必一定係雄禿
留意頭頂有冇變得稀疏
另外 脫落既頭髮有否變得幼細
如果唔中即係冇事

但需要強調 遺傳有機會來自母系
可能係來自舅父 公公

foam liquid ?
邊隻牌子 幾多支?
total 又幾錢 ? 運費又幾多

share 分享下

其實一直都有脫髮問題 但我宜家先正視 食咗保記一個月 但好似甩得仲多 同埋應該用咩洗頭水 好似都關事 求解答

搞到我唔知應該買咩藥好 同埋搽野係咪應該都係用醫生個隻 定係點 好想知道

食到對肥仔波痛呀
醫生話睇數據係好左，話再睇下次返去check

Ps 個醫生耐唔耐上電視，所以收好貴

中學有同學真係一日打幾次J無晒啲頭髮&眉毛

想問下rogaine可以直寄香港？
我係amazon睇佢唔比我寄

我都本來打算係森x買，見佢平好多，岩岩問森x個sale 佢話係出口版同印度版既分別，攪到我都唔知信唔信佢好，另外保x堂佢地賣既版本寫住無包裝盒，連佢係usp定ip都唔知，希望希師兄可以解答啦

咩叫雄秃?

岩岩我問埋保x堂，佢地話係新舊包裝問題，所以唔洗怕

保髮堂邊有三百幾咁平，岩岩入去睇成400幾蚊，樓主幾耐冇上過去睇
有冇巴打係森髮買過印保？ 森髮350蚊，點解平咁多

巴打，保x堂果個佢仲要話係無包裝，我怕伏伏地，森x就有，仲要平d,攪到我都唔知點簡

又一個生草藥亂咁噏

可以直寄
冇錯

我唔肯定真定假，我少打左j,反正j既野打得多都唔好

好耐冇睇了 只講大約
我自己未買過上網
介意既建議去返藥房買

巴打咁你喺邊買？食緊邊位？可介紹嗎？

打算開始用倍健

我上amazon us搵過kirkland/regaine,好多都唔肯運黎香港
你係邊間買？

邊度買？amazon搵唔到

me too

你揀other option 之後逐間逐間add 入cart 試
或者直接live chat cs 叫人幫你
我記得amazon 有間monster dealer 有賣去香港 20美仔運

另外ebay 直寄會方便啲

韓版damocare
唔介意割藥既就買proscar
330 30粒 1開4 大概食到120日
但比較煩
proscar 有副廠fincar 380 100粒
夠食400日

咁都係既
不過我必需講清楚打丁跟脫髮冇關

我今年20歲，老豆20歲開始甩頭髮
而家我額頭開始m字，應該係1->2
打算下個月開始食藥，應該買保康絲返黎食
等食耐左先轉其他版。
想問下巴打開始用藥時係咪真係會甩得好勁？
另外有無巴打會因為好返走去染髮
始終咁大個仔都想試下染，但係又怕加快脫髮

我無M 但頭頂甩 係咪雄禿

細個開始額頭比較高，大個越黎越高，宜家21歲M字額（我覺得幾嚴重）

詳細情況：
M字額
額頭高
屋企人冇M字額，但係額頭都算高，我最高
頭髮幼
髮線中間有頭髮生出黎 但係M字角位冇（完全冇）

睇過中醫同皮膚科醫生，中醫覺得冇用、掠水，睇左2次就冇睇。
西醫睇完介紹食一隻叫唔知叫咩保思健既藥，食左2個月冇食。
本身呢方面認識唔多，求巴打指教。

上網睇同聽巴打講應該要keep住食起碼半年至一年先有效果，同有時會因人而異

中醫一定冇用 非對症下藥 用陰陽調和理論黎醫治 甩晒花你幾皮都未醫到
同埋隻藥應該叫保康絲
成份係finasteride
apply orally 1 mg each day

yes

保康絲冇明顯既狂脫期
但都有人會suffer from it
至於染髮唔會令雄禿 加劇
可能會傷髮但屬於可再生頭髮

22歲仔
最近發現m額問題好嚴重
但聽講m額無得救
請問有咩方法生翻d頭髮

屈臣式有隻法國制 5xx 三枝
有冇用

成份只要係minoxidil 就有用

m額係好難救
外用內用藥廠都聲稱只對頭頂有效
所以醫學界有用藥救頂 植髮救前額既講法
但靠食藥搽藥係可以逆轉情況/ 暫停脫髮 (根據用家意見)

M 字得好勁 樓主有冇試過植髮 係咪要搵皮膚科醫生 大約幾錢？

食保康絲一個月已經勁甩 應該繼續食？

所以我應該繼續食寶康絲定係草錢植髮算？
睇巴打啲comment 食藥好似對m額冇咩用，
同埋我可以做啲咩 去令我M字角位唔再繼續脫髮？
麻煩巴打解答。

只係藥廠聲稱 及 我都頗認同食藥對前額反應不及頭頂
但非完全冇效 能夠停止脫髮/ 緩和情況已經係好事
另外儲錢植髮醫生都會建議食藥
因植左既不會再甩 但其他位會甩
不食藥可能會一岩一忽

我冇試過
但能 能供意見
市面上好多植髮公司 你揀一間及心水
上去預約診斷
有部份唔收錢

應該

m字額 地中海
因遺傳DHT 問題引起既脫髮

想問下 liquid同foam. 最大分別係邊 有冇話邊種吸收好d

巴打有無用過ds laboratories 嘅生髮水？

Liquid 有丙二醇令頭部吸收
容易令頭部痕同頭屑增加
而且流到周圍都係
foam 用甘油 冇咁容易頭痕
而且用上方便啲 容易控制劑量

吸收上冇分別
但以上原因令佢地價錢有異

都係minoxidil?

呢款

巴打，我見到liquid 寫extra strength
，但foam冇 咁其實有冇影響?
因為我偏向想用foam, 但如果佢講到extra強效d 就想買有用d果隻

天生都m 額、髮線高，頭髮幼同薄，頭頂前額髮量少，光線猛既地方會見到頭皮，加埋髮質容易自然攣，係咪食定藥好d?
利申，老豆有雄禿

棍問大家覺得打丁同脫髮有無關係
由中二三起打，差唔多每日一丁
開始覺得兩額上移
個轉越來越大
想介丁

岩岩買左盒韓版

有冇巴打用緊一隻叫lipogaine既minoxidil?

巴打喺邊度買？幾錢？

我聽過呢隻
佢有加強版 (即係重過FDA 劑量 有6% 10% 15% 係用黎比脫髮嚴重小小既用
什至有版本加左finasteride liquid 上去)

但留意返 美國只係認可2% 5%
而且外用保康絲 ( finasteride ) 未被醫學界普遍認同

可以既話多分享

有睇post 都知無關係。

應該冇關
因為劑量都係5%
如果想效力再強可以考慮買6% 或10%

without using minoxidil 都係徒勞無功
都係花咁多錢 點解唔用認可既藥物
本人只建議minoxidil 及finasteride 用藥救髮

買左$240，係元朗買
試下食一排先，到時分享下食成點

榮康?

即係上邊講果隻lipogaine ?
但我係Amazon見到得shampoo
唔見有10%
係咪要去其他網?

要去返佢地既網
但買返5% foam / liquid 已經夠用啦
巴打好嚴重

其實要查佢係咪真藥好簡單
真藥放落水10秒就開始溶
巴打都係擔心不妨問返森x

恆興

另外保康絲佢賣370，我小小怕伏

師兄睇果位醫生每次洗費幾錢？

正廠藥係貴
診所直頭賣490

開始左食finestride既巴打你地點睇副作用呢個問題？有外國case話停左藥副作用都唔退

我一直諗唔通所以都淨係用緊minoxidil

minoxidil 效果唔夠好

我睇呢個係普通科醫生，差唔多一千蚊一個月藥，不過如果專科仲貴。

齋計錢就一定自己買藥平d, 不過我個人寧願俾多少少睇醫生，始終有咩事醫生幫我諗，唔使自己估估下。

睇你點睇。

巴打想請問一下係每個無乜頭髮位都搽1ml定成個頭搽1ml？

巴打，我都好驚，所以唔敢食 不過我都無用外塗藥。。。

但如果你想試藥，但又怕嘅話。我聽過日本有岀0.2mg嘅propecia, 可以俾你試住0.2先，身體無問題就加上去，一日最多5粒，等同食咗1mg

無咩頭髮既位
全個頭用既話幾廿ml都唔夠

一定貴到hihi
不如你一開2 0.5mg 啦

係啊，日本仔賣好貴。至於一開2，所以我咪話隔日食都好

巴打你覺唔覺女性普遍脫髮問題都係關於DHT事？

想問工作成日要帶帽會唔會搞到脫髮
老豆老母頭髮都好健康
利申 會洗頂帽

每日吸收又唔同隔日吸收喎

唔係覺得
係直頭一樣

又唔用外塗 又唔食
好快甩到冇晒

如果女人屬於呢類型脫髮淨係得外用藥水查，仲慘過男人

但女性外用藥個反應好過男性

麻麻地，只係出幼幼地毛頭，幾cm長又會甩 對女人黎講長幾cm無乜用

絲打你都有dht問題

表姐有，懷疑佢父母遺傳

2% 定 5% ?

唔知佢喎，2%掛應該可能

樓主，我頭頂嘅頭髮一年前開始稀疏，額頭嘅頭髮左右兩邊向橫甩，究竟係唔係雄禿？如果真係，邊隻藥係比較平同有效？

係雄禿
食用藥 -> 保康絲
外用藥 -> minoxidil
最好睇一睇成個post
有好多重要資訊

睇到一半頂唔順 保康絲要去邊到買？要唔要醫生紙？幾錢到？同埋狂甩期會持續幾耐？

唔該巴打

其實個post資訊都有晒你既資訊
我反而期待有人問我topical finasteride
紅外線 其他technical 既問題
btw , 答返你
保康絲主要藥房買
正路黎講係要醫生紙
但你知好多藥房 逐間問 實有間肯賣比你
正版 380 副廠有韓版 240~280 上邊都有巴打講邊到有得賣
另外網上都有finpecia 印度版 價錢再平小小
或者可以用保絲卡 1開4 黎食
價錢正廠 330元 30粒
副廠如fincia 380元 100粒

外用藥都係minoxidil
建議上返ebay/ amazon 買

藥房有，私家診所都有。 口服藥，就一定要醫生紙，或者醫生會直接賣俾你，但貴好多。

但根據巴打們所講，可以逐間藥房破下運氣，睇下無醫生紙賣唔賣。

價錢方面，我問過私家醫生，賣到500蚊一個月。藥房我就唔知道了。不過有不同副藥廠都有岀依隻藥，成份功效一樣，價錢多數平啲。

口服藥係去減少產生DHT，從而減少DHT對毛囊嘅影響，去控制脫髮。但因為DHT係屬於男性荷爾蒙一種，或多或少會影響你荷爾蒙水平。副作用有性功能減退，缺乏性慾，胸口疼痛之類。 詳情可以上網睇。

至於外用藥，不用醫生紙，藥房有售， 無乜副作用，但使用初期三個月左右會有明顯狂脫期，反而口服藥無乜依個問題。但一旦停止使用外用藥，就會甩返你原本要甩嘅數量，甚至更多。

多謝巴打補充
但我必須強調
藥房逐間試問一定買到

狂脫期唔會太耐 2星期左右
有狂脫期即是發揮作用
應該值得高興

咁平

是的
事實上香港賣緊一支480

有冇人上網買Finpecia???

[url]
[/url]
咩網信得過?

爬晒文
打算買Foam返黎試吓

我之前食過Propecia
生仔前一年冇食
生完仔就食Finpecia

感覺係 冇感覺

我寧願藥房買

對上響度買

宜家打算去森發買

但我覺得佢地都係就咁上網買完再賣俾我地
所以想自己直接買

一直揾唔到貨源
你有冇做過legit check

冇
點做

上網查佢個名
再睇其他人點講

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢話係第一名
不過又唔知佢係堅定流

有冇人試過呢隻？想叫人幫手買，唔知有冇用

呢隻咪即係日本版regaine
minoxidil 5% 日版貴咁多
有咩咁特別 買返美版kirkland 啦

身先仕卒吧

姐係買呢隻用一樣？呢隻會唔會好難吹乾？我平時用日本果隻洗完頭直接用再吹乾個感覺幾好，呢隻會唔會吹完好油咁？ 如果一樣用呢隻平好多

都係去森發買算

我咁算唔算髮線後移緊

我係屈人寺買左一支，依家就黎噴哂都未見效，一樣r一r頭就手掌有幾條
頭頂個轉已經唔見左 變左好似森林大樹圍住中間d矮樹咁，頭頂都仲叫有頭髮既

好明顯頭髮比一兩年前係幼好7多

係屈人寺比佢屈左5百幾

你第一張相好清楚係移緊，你會發覺自己髮線開始好唔清晰，慢慢前邊會愈黎愈疏

點解要吹乾佢
要比佢吸收喎

頭頂如何?

巴打知唔知邊度有regro 5買

真係要追下post

藥房 屈臣士 萬寧 有正廠regaine
大概480 左右

rogaine kirkland 上網買 平9成 大概幾十蚊一支
foam 貴liquid 一倍

應該冇事

未答你
係呀exactly 一樣
minoxidil
唔洗特登用日本藥

一個月無可能見成果
起碼半年先會見成效
另外食埋內用藥會再好啲

我個額頭早2年都係咁樣
一直都隻手度住

頭頂

半年前開始洗頭會甩頭髮
早晚洗都會甩10~20條
應該睇中醫定西醫?
睇普通診所既西醫有冇用?

巴打我唔係想買呢幾個廠，我一早追晒post
我係講緊呢隻

次次睇醫生成700蚊比左醫生，得200蚊係藥費
所以想知街上面邊度有呢個廠

我講既藥全部成份

但呢隻澳州版我我知藥房都有得買
大概200幾蚊 都係逐間逐間問
會有回報的

你係食邊隻藥

森美賣電視廣告果啲 維特健靈有冇用

finasteride 1mg

阿爺，老豆，阿叔，阿伯 都有M字額同地中海
我係咪走唔甩

本身咸濕唔關事
我都食緊，但隔日食
依家無咩特別副作用，但成頭頭髮

成頭頭髮
咁你仲食乜撚野

唔係，雄禿基因係X染色體，即係阿媽傳俾仔
老豆有冇禿對你冇影響

Btw 我開始甩左成年，認真咁講既，西藥一定有用，但係自己生活既規律都有影響，只要一早訓，同埋打少左丁，真係d頭髮會好d，係有輔助功效

老豆傳仔 老母傳仔 都有機會

只能輔助 幫助可能係0.1%

諗住上保髮堂買埋保康絲食，雙管齊下

食保記想生BB
停食半年定1年好D

其實醫學界一直冇話食保康絲會影響胎兒

姐係我得返十年頭髮濃密嘅日子

留意定
一甩就用藥
實冇死

其實去森髮好定保髮堂好
雖然D朋友睇唔出我甩，但係而家自己會摸到薄左，好耐冇gel過 allback

咦，巴打你係原本有雄禿，不過隔日食藥，依家成頭頭髮？定你食定嚟防禦而已？

冇意見
2間我都覺得係真

保髮堂點解個網咁舊嘅 我無上錯嘛
同埋我暫時都未知自己係唔係甩 是否去睇醫生先？

ps.最近沖涼見到洗頭甩十幾條 好驚 我唔知關唔關我成日瞓唔到覺事

樓主知唔知如果食緊保記 再用外用藥會唔會有狂脫期?

我停咗一年

狂脫期一定會經歷
期實冇你地諗得咁誇張
捱過左就ok

訓覺唔好不會導致地中海/ m字額。
甩10幾條都係正常事 , 但要留意頭髮有否變得幼細

23歲 前額覺得開始薄 巴打可以點做 同埋睇醫生既話係去睇邊間先

留意頭頂
睇醫生冇話睇咩 全部都係講個啲說話

我搵左朋友幫買5% foam
但佢話
壓縮的、液化的或受壓溶解的氣體
都唔運

點算

邊個咁樣玩你呀
ebay amazon 我都買過好多啦喎
你自己上ebay 買啦

foam 係轉運公司唔轉寄姐
但ebay 好多都有直寄

洗頭甩勁多頭髮
頭皮又有
可以點

啲醫生會唔會係咪都話有事?
成日驚自己甩想睇下

有無巴打知邊度轉運公司可以轉寄 呢類物品?

我比條link佢，係Amazon
咁我上ebay睇睇
thx

foam 係受壓 好多都唔運
直寄20美金 都過得去
但普通液體個隻間間都運到

要留意頭頂有冇變稀疏
掉落頭髮有否變得幼細
有既請用藥

要真係頭頂加2額甩先係有事
正路唔會亂噏

Finpecia到咗
唉
幾時先返轉頭

第幾期
邊度買?

森髮
2掛
仔又生左
不過唔想自己又靚仔變成呀叔

我廿歲都未夠喎

儘快用藥
有冇搽藥 ???

冇關係 呢度好多人都廿幾咋

用好耐
生仔所以停過年幾
未買5%

依個價錢有冇伏？

有冇邊啲醫生推介

冇
所有醫生都係咁睇

冇
香港5xx一支 點伏都抵啦

用埋啦

計埋運費, 都係HKD$4x 一支, 好誇張

阿公光頭等於你光頭？

脫髮係睇呀媽個邊, 唔係睇老豆

焗我用liquid? btw ebay運費太貴，我都係係Amazon買算

所以去番Amazon就得

錢已俾
用Foam應該方便啲

Not entirely true. While the primary baldness gene is on the X chromosome, which men get only from their mothers, other factors are also in play. The hereditary factor is slightly more dominant on the woman's side, but research suggests that men who have a bald father are more likely to develop male pattern baldness than those who don't.

Direct Ship to H.K ?
幾錢運?

睇一睇個勢已經到左第三期
可以點做？

睇一睇個勢已經到左第三期可以點做？
廿五歲，好似由七年前開始m,然後頭頂都唔知幾時變到咁。

14.48

巴打我頭頂同你差唔多，不過就無M。好彩有入到呢個post,依家買左6支Kirkland搽下睇下點啦。

e bay?

可以爬文

講講我情況, 今年三張
成果頭"希梳", 無M, 個頭頂轉見肉多左........
唔係雄禿吧?...
油頭髮幼...朝早洗頭, 夜晚已經出哂油...
用過施巴, 德國髮現工程一排都無咩特別
洗頭脫十幾條, 吹頭又十條
點解救

而家用緊新樽霸王...油脂溢性果隻...
一星期用一次另一隻深層清潔...好似暫時唔錯

其實呢個問題都成十年...睇醫生又話無野
係越黎越薄先驚
頂到4 50歲先鏟光都算....

又幾平喎

頭頂往往係好難睇得出
都係食藥加搽藥吧啦

越早用藥 救得一條就得一條

估唔到我真係幫到人
好感動
巴打加油 必要時要食藥

留意頭頂掉落既頭髮有否變細
如有 就係雄禿
醫生冇理由睇唔出

十年一刻識咁多
你個頭情況係點？

爬完文...
係咪所有外用藥開始用都會脫一排先?

對的
反應期 即係你頭對藥物有反應
留意清楚是否雄禿是用藥

我?
我冇咩事
我咩都鍾意研究
見香港人咁多謬誤 成日誤信中醫活髮中心
所以出黎幫下手

有無懶人包
邊到買保記最好最平？

追追post唔得閒覆住
或者有冇巴打打懶人包

係咪食藥 有效過用minoxidil？

2者用唔同各度去醫
配合埋就屈機
冇話邊樣有效過另一樣

留名
無知一問 保康絲4百幾蚊食到一個月
Finpecia食到三個月 價錢仲要平啲
其實有冇咩分別？

上網大把答案

冇話邊度最好
診所實冇死啦 但買緊5xx 一個月

藥房有 副廠韓版 240~250 一個月

你又可以買保絲卡330 5mg 30粒自己一開4/5

保絲咭副廠 380 100粒夠你食400日

又可以上網買副廠1mg

冇
保康絲係正廠
但專利權已過 所以其他廠都可以出藥
副廠會平好多 幾倍價錢

大部份藥物例如偉哥都係咁

森髮 賣 既保康絲副廠可靠嗎

本人未試過
但覺得可靠
賣假藥好大罪

係咪一食就一世？停藥會點？

甩返轉頭

係甩番原本應該甩果d定原本無甩果d都甩埋？

有雄禿現象??

點算? 睇醫生買藥食?

呢一兩年明顯頭髮薄左

甩返原來個啲
原本無甩個啲無藥物控制之後甩埋

其實我都幾肯定係雄禿 後面同兩邊長得好快好厚 頭頂d頭髮又愈黎愈薄 由細到大都係有m額 淨係想前面d頭髮變翻粗同密翻 係咪應該食保康絲？ 去藥房買保康絲洗唔洗一定要醫生紙？

頭頂有冇變稀? 掉落既頭髮有否變得幼細
如有就要用藥

藥房唔一定要醫生紙
你肯問佢地就肯賣

巴打你係醫生？ 你點睇果d話健身同雄禿有關既研究報告？

呢個研究過好多次了
冇關係
但有人堅信的話 咁就唔好再做gym 無壞的

有啦
最驚藥房賣假藥 藥房買保康絲通常幾錢

咁食藥可以食邊種？屈氏有冇賣？

正廠4xx
韓版 250左右
放落水10秒內溶就係真藥

屈臣有 但要醫生紙 加好貴
建議自己出藥房買
藥名 : 保康絲

韓版同正廠有咩分別

Finpecia 放落水十秒溶唔溶?

正路會
但呢個方法唔科學

價錢差咁遠

Finpecia 咁計咪仲平
副廠就係平一半
kirkland minoxidil 都平 rogaine 一半

保康絲係咪對前額無咩幫助？我想髮線d毛毛茁壯成長

成個頭d頭髮都 好濃好密
唯獨係個髮鑽位疏
以前成日gel同染
唔知關唔關事
求救呀
人地先得個21歲冇理由係咁架

有邊隻防脫髮洗頭水介紹

淘寶 順豐係未水同泡都寄唔到黎香港?
未用過amazon ebay

轉運左就有機會出事
直寄就多數冇問題
建ebay/ amazon

要茁壯成長我諗難 , 能夠出到毛毛已經好好

廠商一直強調對前額無效

但能夠止住或緩和已算有效 , 再者大量用家
聲稱對前額有效。(外國某hair loss forum 真係有好多鬼仔出到髮)

所以用藥一定好過唔用

Gel 同染同脫髮冇關
年齡都和脫髮冇關
好多人18~19 都已經脫髮

冇洗頭水可防脫髮 。
但建議用較輕柔既洗頭水 ,
如 : 施巴5.5 / johnson baby。
有隻較好既洗頭水叫nizoral ，
網上聲稱能夠做到防脫 。一星期用1~2次
個人認為都去污去屑方便幾好 ，
至於能否生髮就有待研究。

尋晚放咗粒Finpecia落水
有冇up片網俾我up?

點

youtube

巴打 喺香港植髮定台灣植髮好d
我25歲 應該2期去緊3期
兩邊額m緊 個轉開始大

想問下食多D黑芝麻 首烏有無用?
感覺而家甩多左頭髮,
本身頭髮幼, 唔識分甩出黎既係咪幼咗
髮線高左 又未M得勁既
除咗食藥 仲有無咩方法可以改善?

森髮買,
唔溶

唔撚係掛
買咗未開

你浸緊嗰陣㩒少少就化開

我見巴打話放落水十秒就溶
我係搞左下, 2,3分鐘都未溶哂

Finpecia Video

唔係完全溶解喎
化開小小就係

森髮買唔會有事架啦
放心啦

真藥啦

後來捽碟咁捽

巴打查實做邊行? 定點解會做研究?

食完依隻
之後食森發再試吓先

黑芝麻 首烏當然冇用
唔識留意幼左? 髮尾係會幼細, 因為毛囊萎縮左
另外 你再摸下頭頂 再摸髮毛
都會感受到
再留意頭頂髮旋有否變得稀疏
除左食藥就係搽藥

台灣會平啲專業啲
但又遠又人生路不熟 。如果覆診或出問題好煩 。台灣既吳醫生都非常出名, 你可以留意下
香港都ok ga
係比較貴

我咩都鍾意研究
研究飛行 研究英文 研究脫髮
研究神學 中醫
越知得多就越想幫人

覩係做醫療呢行

三、四年前發現髮轉有啲稀
係唔係會變地中海？

利申：到依家稀既程度冇乜點變，冇m額冇髮線向後移

補充我係紅巴

有啲啲既話應該冇事

今日開始食藥
好緊張

amazon 直寄屋企收件?用dimbuy集運得唔得?
用開淘寶集運，其它乜都唔識

是的 直寄屋企收件
dimbuy 幾貴下 同埋foam 唔知運唔運 你問清楚好啲
至於液體可以做轉運

等等你report

有咩嘢好report
咪又係感覺良好

M字額睇醫生
老豆有所以係遺傳
23歲但未個頂有事
留下陰都冇人睇得出其他位都算密頭髮
抽左 鐵同甲狀腺
下星期返去睇報告
正常冇事唔會call我
會有啲咩問題

就算有效果都應該未咁快

睇過吳醫生
佢話我唔適合做植髮
叫我食藥

最擔心係想知你有無副作用
不過都祝巴打你無事 健健康康

邊度可以驗甲狀腺? 私家專科?
我之前甩頭髮去政府醫院
好似只係驗左最基本既野,無同我驗甲狀腺

其實我睇返自己有齊哂甲狀腺低既病徵

中醫都講到明我係內分秘失調

1.8%無咁好彩中我掛

我去門診炸麻
我覺得睇醫生
第一個佢都冇幫我開form抽血驗
只係出左轉解信去睇專科
但我冇去到咪睇多次門診拎轉介信
呢個就話抽埋血

半年至九個月

哦?
有冇睇吳醫生既經歷可以享下?
點預約? 幾錢
我都知大概 。但又當時人講比較有說服力

咪係囉想等你執告下生髮過程 同副作用姐

中醫唔洗再聽再理
至於雄禿就係m額 加 頭頂稀疏
唔洗驗咁多搞咁多

唔洗錢
前排佢飛香港搞talk
30人左右去左 有男有女
講完talk會逐個幫你睇下適唔適合做同大約要植幾多
基本上後生+範圍唔算大佢會話你唔適合
又有成功例子番黎share
Fut同fue原來唔係個客揀
係佢專業判斷

FUT FUE 唔到客揀係佢話事 後生既佢都建議左用藥
而且不建議植髮 。佢自己認為禿左都一樣好睇無不妥
佢算係同行內比較有醫德 。唔似流花醫院個班咩都叫你做左先。。。

但聽聞10個客9個佢都話唔啱做
我不敢完全苟同 , 如果做既話 , 去返仁安 個啲
佢大多都會同你做

同埋 肯食藥既話 。 本人覺得植髮無不妥

我就唔理住啦
範圍唔算大 食左藥睇下點先囉

範圍唔大有得救
停止脫髮都好

我額頭天生高
但之前啲頭髮算粗 但依加變幼左好多 係雄禿問題？
所以有諗住用外敷藥

大家知唔知依隻藥呢？定有無啲日本藥推薦？
因為本人日本住 暫時買唔到香港啲藥...

另外我自己本身頭頂頭髮唔稀疏
但開始有啲m字額 我諗係第一期
應該要開始食藥?
如果我要食保絲康 自己買黎食就可以？
定要睇左醫生先會好啲？

點溶法？
好似冰咁自己溶？
我啱啱掉佢落水過10秒冇反應
要督下佢先溶少少

呢隻即係日本版 倍建minoxidil 成份係minoxidil 5%
但日本一直賣幾貴下

同埋邊個話住日本買唔到藥?
ebay / amazon 一樣買到
可以直寄日本

化開小小就係
唔係好似冰咁溶
如果森髮或者保髮堂唔洗驚啦 賣假比人拉左9世

想問下咁多位巴打 雄禿係咪一定由轉個度開始無頭髮？

可以由m字額先

咁依隻可以買黎用？
另外如果食保絲康 可以自己去買 唔洗先睇醫生？

riup 5 可以買黎用
但我建議上ebay / amazon買美版kirkland 因為比較比

至於finasteride 日本買係要藥房見醫生
, 我諗你明我講咩

係 所以我想叫我朋友係香港買
但問題係我上網睇過保絲康對前額唔係太明顯
因為我有小小m額 但頭頂仲好多頭髮 所以仲諗緊食唔食保絲康定外搽
如果食保絲康一食就一世 但你地又話要提早治療
Btw 保絲康 會唔會令頭髮變粗返啲嫁？

29歲前額同頭頂已經高到咩咁

買finpecia 同kirkland試下先

我都係咁 唔知點處理

睇專科先

都係藥廠既講法
食左就算唔令頭髮變粗 都起碼緩止脫髮既過程 或生返毛毛出來
能否變粗就睇每個人既身體
有得脫髮第一期就會有第二三期
儘早治療 都係個句

好多人 18 19 已經出事

我就一直唔建議人睇醫生 。
一黎醫生收得貴 幾百蚊
藥又貴

二黎雄禿好簡單 , 一睇就係。做法係戴上手套拎支雪條棒查下 。就會斷定雄性禿

所以都係個句 , 只要有m額/ 頭頂稀疏 ，就可以食藥用藥。但睇醫生都冇壞 ， 因意見始終較專業

有邊個醫生係你推介 我而家驚到有心理陰影唔禁望鏡

唔敢望鏡*

冇呀
儘快用藥啦

Amazon查咩字先揾到Propecia？
中英文都揾唔到有得買
樂天都無

只得依隻

點會用日本楽天/ Amazon
Propecia 網上(特別日本) 係買唔到
要買去保髮堂/森髮

我指ebay/ amazon 係美國買kirkland minoxidil
等你唔洗再買日版riup

kirkland 買liquid 定foam?

2者皆可
睇你需要什麼

食左藥兩日暫時性慾高漲

Sosad 咁真係要屋企人or叫朋友幫手買

/ 可以寄去日本

如果睇專科
叫佢開藥佢係咪都係開上巴打講外用同食個隻
因為第一次睇
都想睇一次醫生覺

propecia
and minoxidil 5% or 2%

m額2期左右
準備食藥
但係怕食得太耐個肝出事

唔關肝事
最多前列腺有事

姐係前列腺癌？
食藥患前列腺癌既機率會多幾多？

聖誕Boxing 休息半日
晏小小再解答大家

如果我唔係轉位甩起 又無m 額跡象 但依家頂有個差唔多5毛咁大嘅禿位 係咪有機會係其他類型嘅禿 ? 好撚灰呀屌

有可能係班禿，類似免疫系統岀錯造成，隔一排會自己生返。依種同雄禿無關。

但以防萬一，你留意下佢過一排有無生返毛仔，如果無，頭髮又變幼，就去睇個醫生。

無生返呀屌 已經差唔多一年 好撚柒驚 應該睇咩醫生先

廿歲仔
呢一年發現自己個額開始m 2角開始稀疏
一直都好驚唔敢面對 心諗廿歲就脫髮? 老豆40幾歲都冇脫髮 我竟然脫?唔撚係掛

前幾日開始留意呢個post 見樓主話盡早用藥救得幾多得幾多 到尋日感冒去睇醫生順便睇個額 醫生話我依家第一期 今日開始食保記 食一世就食一世啦屌 唔想冇頭髮啊 希望有好轉

Lm

唔洗食一世既
到某個年紀唔會介意啦

頭髮有冇變得幼細?

第一期好易醫返
希望我既資訊我幫到你

amazon唔送香港，响ebay 買左foam，直送屋企，送上黎如果屋企無人收件會點?

郵局會入咭提你去附近拎

前列腺個個問題明日下午再答

M字額食保記好d定茶倍健好d?

起碼食二十年 到40歲個陣可能唔會介意既

係睇到呢個post先的起心肝去面對
唔係既話會一直由得佢 到時實後悔

雄秃同前列線腫大都係因為雄性荷爾蒙變質而形成，搽個啲根本根治唔到，但市面上係有產品可以防止惡化既

巴打們，真係唔洗太灰心，應該唔洗食20年。

因為毛囊細胞複製、培植技術已經研究咗好多年。
Replicel同shiseido 個自體毛囊生長因子複製技術應該2018上市。

至於終極毛囊複製應該無2018咁快，但肯定唔會20年咁耐

脫髮大師

個個位有變幼同無頭髮 但其他頭髮都幾正常

大師

即係雄禿啦
9成脫髮都係雄禿

both

得18歲但啲頭髮係咁甩成日比人笑冇頭髮
頭頂見頭皮兩邊都好少頭髮可以點仲要成日都易油

利申 絲

冇講會幾多
保康絲前身保列治係治前列腺肥大藥
但副作用係多毛症 ， 因此比研發作為脫髮治療藥。
由於面世時間太短，冇足夠時間研究長期用會否引起再嚴重既副作用。
但天生DHT 濃度作既人就作為對照組，冇數據顯示佢地較高機率患前列腺癌。

天生髮線高? 稀薄?
同雄禿冇關 駁髮咪得

髮線唔高 啲頭髮愈黎愈稀薄 沖涼係咁甩
駁髮唔係淨係令啲頭髮變長咩

中間分界佃個位有冇越來越稀疏?

窮撚只揀到一樣
是咪無所謂？

食藥>搽

依家搽緊倍健，等緊ebay寄foam黎，佢寫早晚各一次，夜晚無問題，但唔想早幾個鐘起身，搽完等乾出門口，依家淨係訓前搽，咁樣有無效?

有呀 有光照住時見到頭皮

有幾貴

20幾美金夠搽半年
食藥380 夠食1年

唔洗特登早起等佢乾
照用就得

但我要落定型泡gel頭嗰類再吹頭

21歲
天生頭髮薄 額高 天生就m字額（中間額頭大約4個指闊，額角就5個 )

老豆有脫髮問題
搞到我成日勁不安

咁你用藥啦

買副廠真係唔驚咩

驚咩?

成份完全一樣？

ofcourse

想返大陸植髮，天生m額，邊間好？

流花最出名
但我真係唔清楚 建議多做調查

咩牌子邊到買?
髮線大神

食既我見到係咪proscar？
咁搽既呢！？

爬文啦 仆街

女仔都食得？係咪要食成世？

Nonono!!!!!!
可能巴打誤會你係巴，
絲打同各位女性 千萬千萬，唔好食藥

女性食藥係唔許可！

女性，如果有雄禿，只可以搽藥(最好2%，唔好係咩15%咁高，詳情我唔太肯定女性用多少%，最好問返watson或者註冊藥劑師問返女性用邊隻)，

不能食藥。否則對日後生嘅bb有嚴重影響！

女性係會有雄禿，但少見。你最好去body check有無其他原因導致你甩頭髮，問醫生意見。

因為女性患雄禿無男性嘅雄禿咁易分辦。

冇，而家睇post先知有隻平d既藥食下

平時洗頭十條左右，日常生活就3,4條甚至冇
好在本身多頭髮，仲呃到少少

頭油多可以點解決

係既，Sorry

今年7月開始掉髮量大增
最近M字額兩額愈黎愈後
掉落頭髮髮尾幼細
係咪已經係雄禿 ？
樓主我已經有食藥既覺悟架啦
追曬你d post
最理想係咪 食藥+外用藥？
樓主有冇suggest邊種組合既用藥最好

Btw睇左二千蚊醫生，講既野好撚垃圾，錢真係唔好亂曬，要搵岩醫生

女仔不能內用藥

只能用外用minoxidil

知唔知女人食左會點

食左會點

影響胎兒 生育
有性趣既你可以試下

食既係propecia
成份係finaseride 1mg per day

proscar 係5mg finaseride ， 所以要
藥物1開5 / 1開5

搽既係minoxidil

我冇誤會 用藥意思外用藥

洗頭甩10幾條係自然現象
無需過份擔心

用較温和既洗頭水
如施巴5.5
Johnsonbaby
温水洗頭

最理想係食藥同外用 . 正確無誤

外用我會介紹美版kirkland foam or liquid
價錢平 ， 易買， 質素高

保康絲你揀隻較平副廠就可以了

醫生治療雄禿已經好悶我地全部都係講個返說話 。
用雪條棒戴手套睇下頭頂就可以斷症
所以你知道自己係m額 頭頂稀疏就唔洗再睇醫生

補充一下
要留意頭頂
但m字額已經係雄禿

如果頭髮乾到好似柴咁 又曲又軟又反重力爆起
剪哂佢會唔會生番好小小

剪晒

用咩藥？邊到有得買？價錢如何？

唔敢貪平買副廠

想問minoxidil 成份產品女士可用嗎？

天生髮質如此 剪晒都唔會改到

minoxidil 2% for women
上ebay/ amazon 有

可以

有冇巴打去過流花植髮可以講講？

再生華佗
聽日就買！我愛樓豬！

想問foam同liquid有咩分別?之前上網睇人話好似有隻會搞到個頭好油

以前高登有post 講
都係預約見左醫生先

巴打你係醫生
可唔可以睇你

買foam唔洗煩

植髮醫生還植髮醫生
要植髮就要睇同你做植髮個個

foam 係好啲既 。但長遠計貴好多

想問下一盒保康絲通常可以食幾耐？

窮學生買唔起😢😢😢

380蚊28粒
每日一粒

食左約一星期
暫時未感覺到任何副作用

thx bro 知唔知邊度有唔洗醫生紙都買到既藥房？

eBay 平一截已經心滿意足

入去問
我樓下兩間都唔洗醫生紙買到

爬晒文 但有d亂
樓主話食藥380蚊一年，但就算印度版保記都做唔到咁平喎..樓下藥房賣90蚊一個月，每粒藥要一分五，但我一分四切，咁食有冇問題？
另外係咪有差唔多價錢 但唔需要切既副廠保記？
利申：食左2年，搽左四年，長久戰爭！

27歲，天生髮線高加M額，但個頂同後邊都好厚好粗，

唔想食藥，疊埋心水植髮/織髮

可唔可以剩係搞前額

1個月
30粒

冇錢買副廠保列治自己CUT

yes
exactly

380 一年個隻係最平 印度保列治
成份係finasteride 5mg
380大元有100粒
自己一開四夠食一年

平時印度版90蚊1個月 成份應該係1mg ，
唔好再1開4了。

頭髮後尾枕最近生左兩粒頭瘡（暗瘡）
可以點醫
就咁唔理會否疤痕瘡局部位置禿髮

呢啲同雄性禿無關喎

建議睇下皮膚科醫生或
轉用温和既洗頭水 温水洗頭

唔該晒

尋晚唔記得食

終於一口氣睇唒樓主巴打啲post
我講下自己先，我今年23歲，2年前，發現自己m 額已經好犀利，我諗直到而都係第2期，跟住睇左史雲遜，幫襯左2年，足足用左8萬蚊，又買洗頭水，咩精華，深層清潔，導入，營養液等等，結果只係生得果幾條毛仔，無咩大既轉變，所以前幾個月決定棄坑，因為真係已經用唒我啲積蓄(利申窮學生，之前有做左一年FT石儲開錢)，同埋效果真係唔理想。
唉，如果早啲睇倒呢個post 我就唔洗白唒左咁多錢
Btw,我想問，係咪一食藥就唔可以停？
同埋睇倒樓上啲post,我諗我最終都會買副廠保記同埋你地講既mi 字頭英文果隻外搽。雖然你地話對m字額無咁大效用，但我想做個外國鬼佬成功的例子
十年樓主巴打，麻煩你可唔可以俾多次個list 我邊一款保記同外搽係最經濟，thanks!!!!

Anyway,你呢個post 真係造褔人群，我相信好多同我一樣情況既巴打會好多謝你
感謝你的分享

我得19歲有m額
睇過家庭科醫生話唔建議我食保記
話太後生唔值得食
淨係比藥我搽

咁我食唔食好

我買開果隻90蚊印度版係5mg，但我1開4 變相每次食多左，咁樣有冇害/影響？唔該晒！

多0.x 少0.x 冇咩所謂
1開4 一定有normal loss

印度版邊度買

老豆 啊叔成家都有脫髪問題 我係咪都會有 有咩明顯初期脫髮特徵 好撚驚

Fincar?

19 唔建議食藥
你搽藥搽左幾耐?
成效如何?

又要我打懶人package
最平就

睇左冇耐 未搽
依家準備好積極面對
點解19 唔建議？

太後生
你脫幅度大唔大
搽左半年冇大改變再睇下點

幾歲先唔係太後生

22~23
其實你用左外用藥睇左效果先
你而家脫成點?

m位離原本髮線2cm左右啦

頭頂?

去台灣會唔會植髮平d, 織髮又要注意d咩，或者依家既織髮係點樣做

保髮堂個個口服藥要4xx
咁貴

4xx 100粒
香港買4xx 保康絲係30粒

咁好撚抵
佢唔連包裝盒
會唔會怕伏

咁damocare幾錢？

台灣係平同好
但覆診 拆線 出左事 又要飛來飛去好煩

織髮有太多方法
成個前額織 同只織m字已經係種完全唔同做法。

大概250 30粒

我自己未試過 。 但咁大間野唔會賣假卦

少年 有白髮問題
有咩建議？

正常
佢個包裝盒變咗隱形眼鏡清潔片

頭頂冇事

搽住藥先啦
但留意定頭頂

好似無巴打問食藥同飲酒有無影響

以往都係香港買hairsecret 360，250蚊26g，爬文見到巴打話amazon訂hair fiber refill平好過，而家睇緊amazon，d refill好似得好少選擇，而且有d comments話冇靜電，唔痴落頭髮。
巴打有冇介紹話買邊隻hair fiber refill？

你點睇

同埋買hair fiber係買dark brown定係black？驚買返黎唔夾..

想問下樓主有無係外國買rogaine心得？ 睇d美國集運唔知算唔算藥既禁運品，怕上唔到飛機
用開港版好貴

我想問搽係點搽？
淨係搽冇頭髮既位定係搽埋m位上面仲未甩既頭髮？
係咪一定要早晚搽？淨係夜晚得唔得？

保列治邊度有得買 樓下藥房話無

樓主可唔可以搞個代購呀

頭髮極厚密但額高關唔關事?

睇下你信咩姐
識有人史雲信係救到髮。
如果信西醫，
就一定係食藥。
不過有副作用，人人個情度唔到。
有人食左不舉，射唔到精，
有人食左無野，甚至打多左飛機。
但研究指出平均有1%既人會有明顯既副作用。
當然性事vs禿頭，睇下你自己覺得邊個重要d。

Ps:食藥都唔一定有效，好似係7成人有效左右。
就算有效，個效用都人人唔到，
有人生番好多頭髮，有人生幾條毛

史雲遜點樣救髮呀 ?

再搵多幾間

搽冇頭髮既位
可以搽上小小
要早晚用

你自己睇樓上位巴打 ， 用左7皮野 。 7皮野已經夠做無痕植髮。
活髮中心一直冇針對DhT
只係一味識收錢 咩深層清潔 ? 有用咩 ?

追完post 首先多謝巴打分享
想問
食完藥好轉再停藥會慢慢甩返定係一炮過狂甩？
感謝

有無人用過theradome

7千幾都唔係太貴，想試下
好過食藥，一唔食就甩晒

活髮中心真係無針對問題
一味話你個頭污jo所以生唔到頭髮
又吹大保記副作用
都係睇左吳醫生同樓豬講野先果斷開始用藥
我打飛機仲密過之前

仲有佢完全忽略inoxidil

慢慢甩
好難一炮過甩晒 一炮過甩晒好震撼喎
要停藥都請復原返第一期 ， 再逐漸停藥
逐漸意思係可能逢星期日減少劑量 ， 再星期五減少劑量( 如0.5mg)
再星期六日星期五唔食如此類推
等身體逐漸適應
唔好貿然停藥

我冇
評價太極端。
始終冇大型survey 去支持佢既救髮
amazon 有啲直頭話無效可換

我都好想研究/調查佢既成效。記著， 網上資料不可儘信。

我有hairmax把梳
用左半年覺得有極少用
佢同樣無針對dht

Thanks
依家未開始食 想問多少少
呀媽果邊男性親屬都無雄秃 係咪應該可以排除遺傳基因因素？

原來無乜用

另外有無人用過呢隻？ 成效如何？
係唔係又一停用就甩返？

咁人地史雲信打開門做生意，
成功例子實有，失敗例子都有，
好似樓上位巴打咁。
所以我一開頭就話睇下你信佢定信西醫。
而保記亦唔係100%有效，
佢自己聲稱7成左右。
如果有效，效果亦有不同情度。
而隻藥本身對性能力有影響係事實，
而個影響係因人而異。
以上全部都白紙黑字寫係隻藥既命注意事項入面。
所以話要禿頭定性事，自己取捨
當然亦有可能係禿頭+性無能，
又或者救髮+性無事

遺傳因子唔一定會reflect到親戚上面，
可以格代遺傳/忍性因子

而家無可奈何有時會用下呢隻，真心有用，自信返晒來

睇左邊個 同埋 佢話你無事？

Minoxidil 本身只係一隻加快皮膚新陳代謝既外用藥。
如果係雄禿，佢係完全唔治本，甚至唔治標。
西醫只認可保記呢隻藥可以醫禿頭

樓豬認為夜訓會唔會有影響

唔一定係針對DHT 問題既
佢個機制都可以促進頭髮再生
minoxidil 都係冇針對dht
但始終係冇大型survey / research 去支持
但我相信佢會係第三條出路 ， 希望美國日本德國呢啲科技大國加快進度做野

佢冇聲稱過7成左右喎? 反而大量研究證實佢可以逆轉生髮喎
而且你點定義佢有冇效?
佢止住脫髮/減慢脫髮已經係有效。
巴打你邊到睇到7成?
再者有事停藥就冇事 ( 我知 ， 有人胸口脹大)
再者 ， 活髮中心有咩成功例子? 你身邊既朋友? 我只知佢不對症下藥 ， 比錯既info 顧客 。 同顧客講要深層清潔 ， 又有見醫生， 又影相， 又細心分析脫髮原因。 樣樣都係錢。 呢啲唔係昆錢? 定你係員工?
要知道脫髮遲一日就救少條， 點解唔儘快講清楚脫髮成因? 比顧客自己做決定?
70000夠做2次精密植髮有找。 請唔好再散播錯誤信息啦

我右邊頭髮會少啲加上生得慢啲,不過兩邊都開始脫髮我仲好年青渣

佢認可仲早過保記
可以話不治本， 但一定治本

西醫認可minoxidil 同 finasteride 係可以治禿
唔知唔好亂講

見到有人亂吹治髮中心有效 同
亂講minoxidil 無效就無名火起

有晒大型研究都可以話冇用

貼多條link 唔再貼
要貼既屋企仲有一大堆研究資料

第一，你睇番保記隻藥入面張紙仔，英文寫住，無記錯係無中文版。而保記有為隻藥做實驗，佢定義有效同無效。

第二，我指史雲信打開門做生意，有效無效自有公論。有效自然好生意，無效就等汁粒。你話佢個方法係昆人，咁都係果句，自有公論。

第三，做唔做植髮係個人決定。值唔值就因人而異。

?? 從來冇聽過佢話7成有效呢隻字
可否影比我睇下
唔明有效冇效咩意思

另外 今時今日寶藥黨層壓推銷都仲有好多人受落 ，點解又未執晒?
你可唔可以答我點解佢要由深層清潔幫人改善生髮? 我多番強調活髮中心避重就輕， 點解你係都要史xx? 你係員工?

植髮我係想提出價錢。 唔好混淆視聽

你根本唔明個化學原理。
雄禿係dht影響頭毛囊收縮。
Minox只係外用藥去加速生髮。
如果單純用minox係完全解決唔到毛囊問題。
姐係話你希望生髮速度可以追到掉髮速度咁解。

你真係唔好不求甚解，唔識就去問下專科醫生，
上網睇好多野有偏頗，由其係regaine個網。

全個醫學界都未證實到實際機制， 你竟然話我不求甚解。睇黎你一定係專家。 我做研究做實驗做呢行都仲要問專科
有晒大型實驗研究可以minoxidil 令頭髮直徑變粗 同每一1cm^2 既直俓可以生長exact 幾多條頭髮 。 你話只係生速生髮。
美國FDA 認可既藥物竟然只係一隻加速生髮既藥物
睇黎我所知所想一直都出錯 ， 呢到啲巴絲打交比你

其實我上過史xx到做free check
感覺佢地做生意唔太老實
一入去就過我好大獲
第7期咁款
但我其實都係第2/3期左右
又sell我做d 3萬幾蚊既treatment
加上網上太多負面新聞
完全唔會考慮幫襯佢

巴打biomedic engineering出身？

利申：家人做藥劑，非史雲信員工

點解會咁熟隻藥係因為研究過入唔入貨。

無隻藥sample在手，但每一包藥都有果張警告聲明。
講佢隻藥做左咩實驗同成效，同點定義成效。

我只覺得你太武斷，隻藥係有副作用呢個事實，可能因為屋企做菜所以好敏感。

我信如果一樣野係無效，佢會汁粒。
你話佢昆人，你可以報警。
至於寶藥黨點解未汁晒，我會話因爲佢無門市，去無賣廣告。而有賣廣告同門市既都未比人告到汁粒。
當然我未去過史雲信，點解講佢，只係因為佢最出名。

究竟你明唔明毛囊同頭髮同dht個關係。
同埋minox隻藥對頭皮既effect係咩。
仲有果d所謂各大藥廠research既真確性

利申：屋企做藥品生意

大部份藥房反映保康絲好好賣 特別係韓版damocare
副作用我一早有強調 。我都同意食藥係比搽藥有效。 “4.只有百分之1.3的使用者主觀的覺得有輕微性慾降低的現象，無明顯影響性能力的情況發生。”
倫敦金 健身騙案 美容騙案 層壓推銷今時今日都存在啦 。有實店喎， 又點睇? 脫髮係男人之苦 ， 有幾多人行入去就冇左幾萬 。 幾多人做個free check 冇幾千做深層清潔 ?
幾多人比人用顯微鏡照下分析原因又幾千? 幾多人用營養素只係加左維他命但收幾千銀?
大把人同我反映 。 你未去過你當然唔知 ， 但呢類資訊新聞都有賣。

唔洗特登強調史xx 我講緊既係活髮中心
再者你完全冇回應technical 既提問， 只係不停指出問題。 我答完你又問新野 。

毛囊頭髮DHT

minoxidil 可以令毛囊擴張 機制冇人明 明左可以研究生髮秘密。 你明? 研究做晒你引話唔信。Fine

各大藥廠唔可信? 美國FDA 唔可信 ?
美國皮膚科醫學會(American Association of Dermatology)又唔可信?
醫學雜誌 期刊又唔可信
你最可信
咁我交比你啦

你話technical深層清潔點樣解決禿頭。我答唔到你，因為我唔係佢職員，唔知佢成個醫療方法係點，亦無去過。

我唯一單一主張只得一個，就係佢係廢係無用自然會汁粒。因為根本從來無人成功解決禿頭問題。

健身同美容佢地係銷售手法出問題而唔係健身/美容療程出問題，你可以話史xx都係銷售手法有問題，你亦可以去告佢

你自已查下醫學文獻/藥品網站睇finasteride既藥性同藥理同副作用，唔好信報紙咁on9。

我做藥品生意，大部分牌子藥既網站都係不盡不實。行來人人都知

報紙? 我係佢個說書書到copy出黎架
你又話7成? 我copy 出黎啦邊到7成呀? 睇過 ?
無用就執笠? 事實上越開越多 。 越發越大呀 ? 銷售手法有問題叫人唔好去引要告佢?
不儘不實? 點不儘不實 ? 清清楚楚 。 個個唔信反而信你? 學你話齋 ， 冇用/大影響執左笠啦
答啲唔答啲

比埋個簡化網站你睇但無journal

再者呢隻藥只係一間藥廠做研究咩 ?
關系到男人生髮只係一間主要藥廠做研究? 你信唔信呀? 講出黎都唔信呀
美國FDA 又忽略 台灣美國日本一大堆研究又忽略?
一直講緊個機制未清楚 。你反而問我熟唔熟機制? 知既我發左達啦
youtube 都一大堆review: minoxidil on face / on bread / on hair result
又係藥廠請打手?

不如簡單你答我啦 。 脫髮應該點做? 去史雲x? 定齋食藥 ? 唔洗外用藥? 視所有外用藥研究為無物?

鬼唔知佢有side effect 咩
呢度係人都知啦 講經咩

想問第一期應該點做 都係保護保康絲？

等個位專家答你佢超越左我認知

我真心求教 希望高抬貴手

我都係頭髮勁厚勁多長得好快
而家前額兩角好似愈來愈高，點搞

我由頭到尾都只係話，
要禿頭定性能力，自己取捨。
當然因人而異，
但保記既副作用係強，就算機率細，
因為影響生殖能力，
唔單單係不舉，仲有好多其他，
例如精子品質下降/女性homone異非。
只係身為一個對藥品工作既人，
想提醒大家要注意佢個副作用姐

前邊成堆technical 問題你都冇答啦

我一直有強調保康絲有副作用
精子品質下降?

當然你又會話研究唔可信云云

minoxidil 你引話不治標不治本
但史雲x 又可以有用因為未執

咁minoxidil 點解又唔執呀 ? 因為行銷手法有問題?

你又唔信藥廠研究? 但又信張說明書 ?
又要引網站資料

你自己都模棱兩可

Sorry 有啲燥
m額定頭頂 ? 定both?
建議可以追post 好多資訊

第一期m額 追左十頁好多都係二期打後 食藥
所以想問係咪一期照樣食藥

其實係
但都係個句 ， 食藥有副作用同對前額效果唔明顯

當然買black 我地都係黑髮

點高法? 有否呈m ?

留意定啦 話唔埋既

唔該哂 咁我再考慮下

係
好多人都係咁
但香港真係偏貴

有啲可能下左架
可以再上ebay 睇睇

食左差唔多半年maxteride，覺得都有好轉，因為我應該第一期就食，家下唔會睇得出有脫，不過要後返個陰咁，唔係都有d位留白左見到個底。我本身就係細個睇開既家庭醫生到配，佢應該收平左我$300盒，有28粒食一個月左右啦，不過我之後轉左工，公司有醫生可以成本價幫我拎藥，先一盒$12x到，不過要一次訂8定9盒,同埋佢應該係私人幫我，應該幫唔到咁多位巴打拎呢個價

Hair building fibre有冇介紹

20歲仔開始脫髮樓主我應該點算

用開hairsecret360但貴，有冇人係ebay or amazon訂過

好平

可以既話講下副作用同對你身體有否影響

第幾階段?

ebay/ amazon 有冇邊隻睇啱?

不過需要提醒你 遲一日就遲一日
頭髮就少左個機會救得返

第一至第二掛，前面頭髮開始變幼

我睇岩toppik
因為保髮堂都有賣呢隻
但唔知係咪真係好用
一百頭

算係名牌

係森髮買Fincepia, 佢由大陸寄過黎
有無伏? 同埋盒入面無說明書

我朋友有食就話d精稀釋左咁，我唔覺有特別副作用，同埋我仲少左白頭髮

20 歲頭頂稀疏，其他部分仲ok, 呀媽好少頭髮但呀爸濃密，其他兄弟都無頭髮問題
有無巴打可以比下意見我，我唔想成世都咁

岩岩爬左文應該第三期，想問有咩渠道買minoxidil先平？

thanks for sharing

頭頂稀疏請用藥 情況唔嚴重可先用外用藥

啱啱食咗

淘寶好平

同埋剪頭髮我搵同一個髮型師剪，唔好搵快剪，中間係咁已修少少，旁邊剪短d,睇落中間會多頭髮d,如果成個頭留長但中間唔夠厚好易睇到穿左個窿。
洗頭水我就用死一隻普通牌子，洗個時就溫柔d，唔好用指甲係用手指頭既肉好似按摩咁，洗完用大毛巾印走d水，咁我就比較少吹頭，多數等佢自然乾，同埋我無帶開帽，我覺得會令個頭易出油。

exactly
搵死同一個髮型師好重要

唔該巴打，外用藥係咪即係minoxidil？可以去邊到買到？同埋係咪用左性能力會下降？

你又係森髮買?

係咪m 字加頭頂先係雄禿？ 我無m但係頭頂稀疏，同埋中學果陣手多多成日r個轉位搞到發炎，唔知關唔關事 想搵個醫生check 清楚先用藥

唔怕貴，可以去Watson 買，brand name最岀名係regaine

想平就上ebay amzon搵，再寄返嚟香港。有solution, 有foam，都有好多不同brand. 如巴打上面講嘅Kirkland。

用外塗藥唔會影響性功能。內用嘅藥propecia就有可能影響，視乎不同人有不同反應。

依家仲有無成日R佢，或發炎？
如果頭皮健康，但都未生返厚，要小心。
可以留意下洗完頭所甩嘅頭髮，或枕頭上嘅，數量，同粗幼。

如果太多，又幼細，就有機會係雄禿。

好耐已經無r佢，但係從自之後頭頂就開始稀疏。甩數量唔多，每次洗頭大約5-10條，有粗有幼，但多數係粗。如果我搵醫生檢查下先用藥會唔會好d,我最驚係毛囊已經死左，咁用藥黎都無用 同埋係咪搵是但一位皮膚科醫生？

想問係咪一唔用就會反彈？

咁係咪伏

唔該晒脫髮大師2016

係呀

第一二期要食幾耐？食幾耐可以停

準備改名啦脫髮大師

大師們建唔建議我買住黎茶先？如果唔係雄禿會茶完會唔會仲嚴重左

其實我都有條link可以分享，佢話其實生仔都可以唔洗停藥，因為係精液含量好低，不足夠變成畸胎
不過女人一定唔食得

分享下

依隻可一用嗎？

一早講左 有晒研究
係上邊有個藥房仔衝出黎柒

返左黎香港 ?
呢隻可以呀 ， 但正廠好貴。

你咩症狀? 如果真係搞唔清就去睇醫生啦

條link 入面d係美國勁人，有權威

我阿媽識人拎藥 有平
我3月返香港再拎返去外國
Btw其實係咪一開始出現m額就要用？
有早無遲係最好？
幫阿媽問 因為佢唔想我咁細個就開始要用藥
利申：24

由細到大都有m額（髮線超級高）
但係其實我頭髮本身好濃密同多
有無得搞架？

食藥吧啦
23食緊

總結係咪髮森同__堂買finpecia唔伏？

一隻食過
一隻食緊

你班撚屌咪再鳩up啦

根本上脫髮淨係係同dht 有關
一係就食藥搽野 一係就等脫

其實公司搵你做treatment 既 一定係呃鳩你
信就信 唔信就過主啦 唔好害其他想救頭髮既巴打

不過早醫早享受
遲啲醫 啲毛囊死晒就神仙都難救

利申 揸左野個幾星期 開始出毛

但食同噴野一樣都係食開用開就要一直用落去？
唔可以停？

無答過

Sorry另外一問
2隻係咪只係牌子唔同 效果一樣？
因為regro平150蚊 諗緊買邊隻好

再世華佗 想請問kirkland liquid你會推介邊到買
我見保x堂買貴amazon好多
但amazon寄香港計埋shipping又唔知貴幾多
想請問你邊到買多
另外想問呢 我個情況淨係m字額兩額開始後移
So far係咪淨係用5%夠做
感謝

Ebay買啦

minoxidll 邊隻牌子好
邊到買同幾錢

追追post
minoxidil 5% kirkland
ebay or amazon

牌子唔同。成份一樣
效果一樣

未必係雄禿

總結係咪髮森同__堂買finpecia唔伏？
求解 上面巴打話 髮森大陸寄

其實我好想知 如果唔係雄禿但用左藥會唔會有反效果

明白 唔該晒巴打

食緊啦
驚就唔好買
去搵醫生買Propecia

係啦

邊班撚屌?
得個條藥房仔咋喎

是的 。要停都逐漸停

ebay / amazon
直寄

咁大間我就唔信係假
怕既買返副廠或者保列治自己1開4

會
儘量唔好亂黎

正解

新年快樂咁多位

十年巴打你真好耐性
班友又唔爬文又乜又怕又西又盛
你唔直線抽擊真係好野

我志在幫人
下下轟人冇意思雖然真係值得轟
早2日個條藥房仔亂咁噏我就真係燥同動火

.

冇得停

啲頭髮好幼 遺傳左老豆m字額 髮線都幾上（冇乜印象細個係咪都係呢個高度） 中分緊 我都仲接受到自己既髮型既 但感覺好稀疏 同埋甩頭髮都幾多下
利申 真絲

巴打 剛剛我執返啲甩左既頭髮黎睇
有啲髮尾係正常 有啲就幼細
係咪可以適合用藥呢？
同埋我平常甩頭髮既量係算正常
但係我都覺得個頭係薄左
再唔係我3月會返一返香港 到時睇醫生再下定論買藥會唔會好啲呢？
Btw我非常相信巴打你既方法食藥
不過我一睇到如果食錯藥會有反效果真係驚驚地
雖然我都好想早啲開始用藥黎補返啲頭髮
或者定係買左外用既藥試下先？
唔該晒你阿巴打
多得你我先有決心去諗用藥
有機會既好想你食餐飯

Sorry

髮森finpecia 350 hkd 一盒

保_堂竟然賣 460 hkd一盒

究竟係伏定係真係做到咁平

如果頭頂有變稀疏 同有m字額就已經係雄禿 。
太多巴打， 我唔記得你情況係點。
你唔介意既可以影張相上黎比我睇睇 。
另外頭髮一日甩幾廿條係好正常
食飯就免了想跟你學日文

岩岩影
4年前仲留到韓仔頭 唔洗用gel
但依加要落gel先整到啲陰唔會一舊舊
Btw我唔係香港 好難教你
你最好學識左五十音先
之後再慢慢傾

頭頂睇唔清但就咁睇冇咩事，但要留意定。
已經係m額啦 其實已經可以搽藥止住髮線向後 。
五十音當然識啦平假片假形容詞都識 係動詞唔知自己學緊咩

m字額向後 頭頂冇事既話可以先搽藥
止住髮線向後退當贏

明白 但其實依個m額2年前就開始有
到依加足足2年了
所以學巴打講 買果隻倍健就可以？
日文動詞真係好煩 你要多寫多睇多聽先得
齋背係好難運用到.

Btw最基本既vます形同vた形
識未？

Yes 買倍健
應該會生返毛毛出黎 同埋止住再向後移
vます同vた形學過唔記得晒
衰在我好奇心太旺盛 ， 而家又去研究aerodynamic 同德文
你係日本邊忽 ? 點解又會長留日本

呢排洗完頭見到前額d頭皮同塊面一樣乾到甩皮，有咩解決方法
利申 無轉過洗頭水，用凍水一樣出現呢個情況

好 咁我用住健倍先！
我女友係日本人黎 同佢識左好耐
大家都諗住結婚 所以我咪黎左日本定居囉
好遠嫁 你應該未聽過 叫豊橋

我去到4a 啦
睇下食中藥有無得救

另外再一問
搽藥果時只係搽m額?
定成個頭？
Btwます形同た形
係現在同過去式
你一定要識嫁

仲中藥?
睇post啦 中醫醫到你破產都未生到條毛

當然只搽額位
日本女朋友 我既夢想 ， 可惜已經冇機會
睇返就記得
とよはし? 我識呢個城市 係東京大阪中間

19歲有m字額有甩頭髮

比多個資訊巴打們

Kirkland Signature
Minoxidil Foam 2.11oz, 1.5 Pound
六支裝

amazon 60美金 運費50蚊內

圍起五百五蚊到

USD$75 已買

有m額，但平時唔覺點甩得多
係咪應該食住保記
但仲後生，想生bb，好驚有副作用

天生就好少頭髮有咩解決方法

明白
竟然識依到
我十年都唔見一次香港人
住左咁耐 都只係識到一個香港only

醫生開呢隻有無用？
用左一年
已經話左我係雄性脫髮

推

巴打去邊間睇？診金幾錢？

唔係minoxidil 基本上可ignore

我真係覺得係真
你唔信可以買返韓版或者診所叫醫生開

好葡萄日本女友

同雄禿冇關 只要唔甩就冇壞

請用藥

要轉藥？ 係未可以唔睇佢呢個醫生啦？

要轉
唔洗再睇 自己買藥就得

想買rogaine / kirkland 但amazon唔直送香港, 集運又未必上到飛機(易燃), 有咩辨法?

問左幾間藥房都冇保康絲

但只能夠話香港女仔其實更好
日本女仔 已我女友爲例
佢好照顧頭家同我
清潔會做足
但另一方面 佢都好悶
成日係屋企 出遠啲都唔鐘意
所以搞到我成日都無所事事
同埋佢份人都好悶下

係未唔先食藥住？ 搽頭就ok?
邊隻會比較好？

食住保記都有頭髮係前額甩出黎個尾係幼

巴打邊到買？

諗緊好唔好髮森 ____堂各買兩三pack對下有冇伏

ebay
ebay
ebay
ebay
ebay
ebay
太重要所以講多幾次

繼續問

你唔要我黎
肯定好易哄好易開心

食埋藥會好啲
但自行抉擇 ， 其實都depends on 你脫成點

你唔食直頭不停向後退左
呢個case 建議搽埋藥

已開post 2
爆左請移玉步 :

此post有大量重要資訊 ， 請多參考

sorry,追左

夜瞓影響大唔大
本身無m 額，但呢一年夜瞓四五點先瞓
開始見到髮質差左同無啦啦會夾條白色
m 額都幾明顯

用minoxidll 有無可能變返唔m

夜瞓冇影響
minoxidil 會生返啲毛仔

醫生配

個醫生話對m額無咩用

有冇防脫洗頭水推薦

保康絲 同 minoxidil 都對前額冇效
但你都用緊 。

仁山舒利
一周2次

不時用較溫和既就可以了

佢話係去頭皮，其實有冇阻止dht嘅作用 BTW 我都有頭皮問題，心諗用藥要用一世不如買防脫洗頭水

冇防脫洗頭水係有用。冇洗頭水係可以防止脫髮
冇洗頭水Block到DHT

師兄 你睇得太多日劇啦

巴打
我呢排發現自己甩頭髮好勁
洗一次頭大約10幾條
梳頭就梳完有10幾條
平時一條都唔甩
真心驚係脫髮現象

我上網睇話人一日係甩100條頭髮
d女性朋友又話佢地洗頭甩40-50條係好正常
我想知洗完頭甩10幾條係咪正常
因為我枕頭冇頭髮

我係咪睇定醫生好d

我極度愛日本
咩都用晒日本野 希望有埋日本女友就完美
不過唔會有咁既機會了
btw 轉去新post

men or women ?

男

洗完頭甩10條好正常
你最主要係睇下自己頭頂有冇變得稀疏
同埋有冇m字額跡象
無需過份擔心

係啦係啦

有無話後生食藥/範圍唔大已經開始食放果會好d
同埋對前面無用係指髮線唔會向前，但都唔會後移
定係照樣後移？

想睇醫生 港島區有無邊個介紹？

研究話40前食藥效果較好

對前邊冇用係真係冇用(藥廠講法)
但我個人觀感係生到毛毛仔同停止再後

如果唔理咩區呢 想睇定啲先食藥

巴定絲?

黃埔

巴 31歲 前額無事 但髮轉位開始少

冇醫生介紹
普通醫生就可以 / 皮膚科醫生
雄禿其實好易分 轉位變稀疏唔大範圍就搽藥啦

巴打開定新post啦
好有心

開左
前邊有link

1001